［集中討論］差佬記者會

話6月底投咗訴
不過聯絡唔到事主
今日已經主動跟進

個別事件

收皮啦 酷刑罪啊仆街

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

屌你老母，一開波就推卸責任

用條濕鳩罪告 屌

點解呢單睇片就拉得.. 721 果0的見到哂個樣都搵唔到人?

咁樣都係AOABH? 你個腦有冇問題呀?屌你老母

射波射到呢

插到入肺都係傷人

傷人?我屌你呀

好似講咗句執法人員知法犯法

射到上太空

乜撚野聯絡唔到個仔

投訴課聯絡唔到事主?? 我有冇聽錯

講撚完兩單案
開始講示威

警方係唔係有出勤紀錄?
咁邊個射爆眼? 有冇紀錄?

警察連人地屋企人全名叫咩住邊都知，但係聯絡唔到事主

屌
6月到819都搵唔到事主?

聽到嬲
個你老母別
守法警察就真係個別喇

唔係已經
係先

死差佬咁就想過骨

按佢邏輯，因為721事態唔夠嚴重

兩單野就咁講完？

冇聽錯 2個月都聯絡唔到

蓄意謀殺喎屌你

屌告謀殺啦，有預謀wo

前後矛盾喎 大佬

傷人罪 仆街啦 人地係icu呀屌你老母

冇人講過阻你交通

人鏈咁左膠你都禁...咁即係迫人暴動姐

乜撚呀
人鏈又唔撚比呀?

垃圾狗
收聲啦

聯絡唔到 邊個信

人鏈又關佢撚事咩

聯絡唔到事主呢個真係天大既笑話

唔想人搞人鏈喎 代表咩？

聯絡唔到事主就唔撚駛查？乜cctv紀錄係事主keep住咗架咩？唔撚識自己查？

推俾記者問

屌 唔撚聽啦屌你老母 on99
所有狗同我冚家剷死啦

出左片比咁多人睇到先主再搵你
之前2個月一直搵唔到

你射tg又唔撚阻人生活?

不合作=不合法
咪撚on99啦屌你老母

帶哂手套 係蓄意有預謀傷人

屌佢老母，聽到好嬲

人鏈都唔俾

人鏈都有野講

真相大白，原來嗰投訴人自己唔搵証據先，就話差人唔做野，又唔聽電話

聯絡唔到定係冇聯絡

不過有埋事主嘅地址

請叫狗 或黑警 不是差佬

傷人?????
謀殺呀 DLLMCFH

屌 唔拎出嚟講就唔做嘢

兩個黑警就襲擊致造成身體傷害
斬人就只係傷人罪 斬頭都只係傷人?
我屌你老母

屌 兩單咁嚴重講一陣
又開始講示威

推撚爆呢題

冷處理垃圾記者會

黑警叫大家唔好參與機場同人鏈活動
大家明啦

無人講估馬路 wow

屌佢老母,虐老單野咁就講完!?!?
死全家

以後投訴警察
必須自行搵片段佐證

散仔呀散仔，你哋呢d虐待算得咩，睇下速龍狗日光日白鏡頭前打得幾開心，替你哋唔抵咋，攬炒拖返幾件白衫或者速龍落水啦

Btw 黑警死全家

屌你老母9000封，用你警方數字出黎行既都十萬人la，屌你果9000封有咩咁撚值得參考呀屌你老母

少過一千單都係個別事件

乜撚野傷人罪呀死差佬，係酷刑呀！！

終身監禁架！！！

推

係囉. 我學藍屍做極致自私撚
又冇斬到我..關我撚事.
但係你的TG 吹到去我果邊.

咁我去拍拖係唔係要入48呀

留意到嗎?youtube block咗大陸水軍,apple聊天室留言正常好多

牌照課都要出嚟吠?

佢噏哂家人名 普通差佬可以check?

一個酷刑就變左襲擊, 一個意圖謀殺就變左傷人

屌
點解要自己搵?

咁係咪即係話人鏈嗰日佢哋都會派人黎搞亂檔

姐係可以質疑埋投訴課辦事能力
接近2個月有晒名有晒住址都聯絡唔到？

收皮啦屌你老母死黑警

即係仲有750萬－9000人係冇意見

On9
搜證差佬做架
唔係我出咁高糧做咩7

屌.. 直接去發問啦
無人想聽你9 UP呀.

拉姐MA，開會前拉，開會後放
無話告呀

hea撚到
畀你入到罪
過多幾年又好似7警咁放返

知唔知個人鏈個行動係乜架

係酷刑
乜撚野傷人罪

人鏈唔係係行人路搞咩

人鏈一定大罪過酷刑同斬人

聯絡唔到

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

輕輕帶過，又係到對示威者打毒針

一單係受害人自己搵到片先做野
一單係市民做埋佢果份, 差佬就早早收隊, 要街坊自己搵埋證物俾佢
靠差佬? 食左屎啦.

又講呢啲冇意義既數字

我屌撚哂你地班警犬老母

仲大大聲話告傷害他人身體
以為咁就可以算？

Q&A啦屌你老母 劈頭都只係傷人罪

數字都未識讀就收皮啦

屌老母 果兩隻狗告
襲擊造成身體傷害罪?
屌你老母咁除褲打JJ 鎖住屈斷手指 都唔叫酷刑 on9

按姓謝條友既邏輯：唔搵片顯示唔到事態嚴重，好難撥資源幫市民查喎

變左同大陸一樣

要自己搵證據去證明自己清白

On99

由08年咁計起 ,不如清朝開始計啦 dklm

每日150 個係咪要搞搞佢

借post 諗諗佢

屌你計埋堆撐警活動黎督數可唔可恥

搵鬼信*

又性瀨

推撚爆 無記者會就無呢件事？
點解個便衣無拉

1999

肯定唔會告自己人酷刑罪
收皮啦死黑警

投訴警察要自己搵証據，再俾返投訴警察課
佢唔處理就投訴投訴警察課
十分公正

好鬼可疑
淋病今日出黎講完，即刻就拉左兩個黑警
係咪想話比全香港人聽，「獨立調查委員會」根本無用？

「拿，我地拉左伙記喇，滿意未？滿意就準時番工啦香港人？」

由1841年至2018年
發出不反對通知書係100%

個記招係用黎對示威者興師問罪架啫

意思姐係，
以後有咩事，首先搵議員同埋記者
之後警察就會立即拉人

PJSH

擺到明係特登污明化人鏈, 嚇 d 人唔敢參加
我就唔信班黑警唔知人鏈唔阻交通啦, 日日係度 mon post

2008
不如你講1998 6 .4 開始.

但係又會咁撚巧合喺SSP撞到浸大學生會長

刑事搜證只可以差佬先做到
做埋嘅 不如俾差佬份糧我呀

綁住曬手腳，一定係酷刑，唔好放過佢哋。

唔該直接去Q&A
唔想聽廢話

聽左幾句頂唔順轉鳩佢台 佢班死黑警唔係低智商到以為全香港人都係智障啊 如果真係有做野人地又點會搵議員幫手 如果唔係有cam有證據開埋記招煲大左件事班死黑警又點會高調處理 去死啦成班智障狗

中信大廈有不反對通知書
又清場？今日再解釋吓呀！

由開埠計起 咪 99.99% 囉
唔計 ?

當自己人大呀？
喺度釋法

又偷換概念通知制就唔駛NONO啦

無人想知dllm

遲下鐳射筆照到狗 會被告意圖謀殺
我完全跟到你邏輯了

狗唔識問HA攞片？

推！！！！！！！！

好撚嬲呀

傻閪係到偷換概念
依家話你無理反對
你講你唔反對既比例做乜鳩 有冇腦

屌，警犬執到寶

搵幾個散仔祭旗，就話自己絕不包庇
單嘢仲要唔關抗爭事

屌佢老母呢單嘢真是好鬼....

612

發出反對定係不反對通知書你都係咁打人 放gas㗎啦 有分別咩

就嚟要眼睛植入cam先得

斬人就話傷人
掟磚就話嚴重傷害他人

荃灣d比埋片都唔做呀
你捉埋個犯比佢佢都可以話冇人報案，唔受理

Push

仲有714百步梯

投訴科無檢控能力
要俾番行動組先有用
On9 系統

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

鐳射筆又傷人，斬人又傷人，屌做咩唔斬佢老母

無人想知你咩因素決定批唔批啊，今日全香港人剩係關心兩件事咋屌你老母

上環就有咁嚴重，就告咁嚴重

黑警，藍屍犯法一係唔拉，一係就9告

琴晚將軍澳市民幫警犬查埋，重要洗樓搜證

國家安全

97開始計起一99.99%個播
同黨鐵個計法一撚樣

你唔搵，狗咪話冇資料囉佢地宜加出糧純粹渣波同傳波

維護國家安全排第一

可唔可以唔好再講廢話呀

保護郭嘉安全

斬人刀傷一定係傷人17
兩個黑警點止傷人39

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

屌你呢條友走啦 講中文都1999
10秒有10秒都係廢話

6月到依家咁撚多單都有片 屌佢老母龍門任佢擺

真係無架佢哋

收嗲啦
不反對通知書講幾耐呀

講乜嘢
最後都係反對嫁啦

國家安全?

所以輕輕帶過好了 繼續追擊示威活動

因為要spin.

然後而家班黑警周圍抄後生仔牌

重要唔係傷人17
只係細果條

拉撚完布未???

算啦,佢依家做咩都洗唔到底
人地港英用40年做既野,佢地幾個月就清哂底

仲諗住做1,2件事就想洗底?
無可能

而家啲香港警察係咁樣做野
即係如果單野係警署發生既
就要先問警察有冇片先可以告佢地
如果個地方冇cctv就
佢地個邏輯就係咁仆街

可唔可以唔好又中又英
一係一陣recap in English 咪算

屌你老母無人想知呀，收皮啦屌你老母，講咁多

屌佢老母班狗成日講廢話唔撚睇

請問Q&A開始未? 唔想聽9up speech

用08年起既數據話批出不反對通知書既次數達99% 其實你係咪當人智障..

屌你老母臭閪，咪撚再講廢話啦

記者們，辛苦哂你地，但係你地問既野可唔可以問D尖銳啲，要好似捉棋咁，出奇不意。
本身臥底單野前2日，我都想叫記者問POPO會唔會擺臥底入示威者身邊。

入正題，我想比條問題比大家brainstorm一下，就近月警民衝突升溫，當中有市民會仇警，亦有警員會仇市民/示威者，亦見有警員係自己社交平台發布一D激進言論，例如抵死，打曱甴，叫人番屋企自慰(何妖講，但照入佢地數)等。咁佢地會唔會因為不能夠政治中立，而放走打示威者/斬示威者既兇徒？另外為咗令警隊民望回升及做到公務員政治中立，會唔會對嗰班發表激進言論既警員秋後算帳，或係呢段時間停職革職？
唔好答我地警員私人時間做既野/講既野唔會干犯，休班警犯罪就係咁黎
唔好答我地手頭上冇警員係自己社交平台發布一D激進言論既資料，同佢地講我地手頭上有起咗底既料，如果交比你地會唔會處理(製造番白色恐怖比佢地)。
唔好答我地可以去監警會投訴，答我地如何令警員做到政治中立

必要性
相稱性

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

講快少少啦大佬

呢題都好撚緊要 佢而家咁撚鐘意講不反對通知書

試下玩膠問下佢咩意思 想港獨？

仲有人關注個洗腦記招？

就係話你個機制濕鳩囉
我要獨立調查委員會

無人想知你點樣批唔批呀屌

呢隻講野好廢

簡單講: 反警犬遊行就唔批，撐警就批

直接q and a啦屌

好撚垃圾啊, 又中又英屌你老母
講完中文名詞再譯返英文好撚威咩
屌你小學生用Google都做到啦
On99

條件，conditions
戇撚鳩

咪講廢話，入正題啦屌你老母

以為咁樣Pro D

聽左咁耐都唔知佢up緊乜鳩

睇返噚日個「on9發佈會」，有警察解釋「向天橋開鎗」事件，係為左保護橋下既人免受致命傷害威脅，所以係恰當既做法。
有無記者可以追問：
1. 開鎗警員係咪見到「疑犯」掉雜物，先至向「疑犯」開鎗？ yes or no?
1a. If yes, 疑犯身邊有無其他人？yes or no?
1b. If no, 佢開鎗瞄準射邊個、邊度？無更合適、安全做法？

1a1. 有無違反武力使用守則？yes or no?
1a2. If yes, 如何處理/處分？

如果係我漏左無睇到記者問，sorry

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌佢講到1999咁

仲要呢幾單都自導自編自演

屌你老母兩個星期以來最撚廢真係呢條友

又想用其他刑期較輕既罪入

睇黎要証監會出動先得

前日警方安排點樣便利到市民
可唔可以介紹下

推!!!!!!!!!!!!!!!!

85黃大仙廣場都有不反通知書
你清場又射入去？

Conditions are support or not support police

咁都仲有得拉

721

屌咁邊到去投訴投訴警察課

隻畜生講乜撚
快啲qa比我睇撚狗啦

Er er er er…

差咩佬吖，黑警吖。

又係江狗

你老母就一貫法理框架 乜反送中係08年搞到依家咩
用埋哂啲唔關事data拉大條數

Er

好撚憎呢條柒頭

黑警doj一家親

記算告得入都係傷人罪

之後無限期上訴

垃圾肛蛇

記者你老母啊

On9 我自己收証

823

傷人17講到明刀傷 而家真刀插人都係傷人19?
黑警係個阿伯比人縛住時咁搞佢點止傷人39

襲擊你老母

冇咩心機班黑警係度遊花園

中文都講唔好 同埋翻譯英文有咩意思

証監會

好想打鳩江蛇

"港女"上身.
又中又英

有無人可以Point出記者會重點?

你老味聽到你講呢啲仲嬲

提咗堂喇？

721呢？

今日又突然聯絡得返?

請向警方提供資料

乜唔係鐳射槍咩

嘩咁快就提堂
你啲手足又正係拘捕

屌你 射眼不適都送院

屌你老母

唔想批就唔批

非法禁錮, 非法襲擊咪你啲同事囉

肛狗含撚啦

Dklm 721一個都唔charge
呢啲就一日就提堂
屌

咦唔係雷射槍喎

係話比我地知個
警犬投訴課要
比埋片出黎再加埋搵議員幫手
先會做野
記得跟足步驟做先會拉人
(反送中既投訴case就話鳩知你有幾多料都唔做)

起碼都公職人員行為失當啦屌

四眼狗

弱智, 感冒你唔計埋入去?

廢撚到 照下都入院
做乜鳩野警察
你唔好作大啲
垃圾江狗

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

......有無盲到呀隻女狗？照一照請假請左三日...

眼不適都送院

推比記者

又係鐳射炮

又開始譴責

俾鐳射光照到受傷咁都拎出嚟講 知唔知醜

tvb做乜鳩

打2拳又告傷人 斬到見血又告傷人

幾可悲
要專登講「無使用彈藥」

一名女警受傷係指被「雷射光」射到眼晴不適

又作野

病假
又白拎納稅人錢

狗捉個d 就咁重罪
私刑就咁輕
179隻狗受傷 咁香港又有幾多市民因為你地而受傷

出哂片 而且連聯合國都mon緊
呢鋪會堅上海牙

指定動作

SL 又照豆人工

照到不適? 呃病假咋?

想反問江蛇

屌炒撚左個女警啦，照兩照又要入醫院

又亂鳩咁作故仔

比光射到入院差啲笑咗出嚟

完全唔公開資料, 佢話乜就乜

佢話有人報案見到有核彈都得LA

屌 作故仔

3萬個黑警死哂都無人可憐你地啦垃圾
屌你老母對老人家用酷刑

仲有沙田百步梯

西區市民報假案喎

sick leave 都要講，屌你老母

豆腐都無咁喎...

咁唔掂就辭職啦,射2野就重傷
更加要解散警隊,懷疑警隊保護唔到市民

FA都不知明人士...

我搵負責同事call你

又拉兩個義士...仲要係之前既日子既...開始清算了

元朗報案報左成個下午你地無人去?

邊有人信

推

有大陸人繼續玩命支持香港

係呀係呀，咁撚岩呀屌你老母

著哂背心都不知明?

比鐳射光線照完，而家放緊病假，爽皮

四點鐘Err....Sir小丑DailyShow

我住南邊圍都好撚驚呀
唔入嚟查？

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

又作故仔

講大話最高境界呃到自己呃唔到人

作故仔，吹水吹撚到

選擇性執法

市民路過告暴動

黑警用私刑告傷人

邊撚度示威者呀

比光射到都入院, 咁去曬下太陽一定係嚴重燒傷lu

乜撚嘢示威者
人哋係急救員！
仆佢個街死黑警

黑警自己打999報案

班狗講啲野真係一日好笑過一日

但需要警員編號

照顧示威者的醫護?

又瀨示威, 食屎啦

有冇人留意倒江狗今日好似含春咁笑

架空佢地未

擺明藍絲

你老母 好撚嬲 日日出黎廢up

呢啲老細都唔信嘅理由竟然受理

人地話佢，佢就走去作文

記者唔該針對呢個

又有新鈴聲用

叫佢唔好曬太陽 唔係又要入院

咁721 呢?
有人報案, 但係冇人跟進

可能升職

黑警經濟都睇埋

岩呀，唔見去抄牌？垃圾黑警

肛蛇咁講即係叫日後要遠離人煙地方遊行
否則必會有神秘居民電話報警搜救護員

經濟又關佢閪事

又講經濟

廢就廢啦 投訴課

收嗲啦，721呢？

可唔可以直接skip 左佢地講野果個
無人想聽

佢每日開場都覺得自己好無懈可擊
但係記者一屌佢就撚柒咁閪樣

嘩狗隻頻道轉埋財經台

一有直播仲有埋通知 好正

又推哂責任落人 地到

分明係扮病啦

又重覆 吊你老母

請善用不推文回覆，謝謝

波叔失業了

民生同經濟又關你事呀?

SO?元朗國生意差咋嘛？

收皮喇警犬，商業關你撚事

經濟關你黑警咩事 屌你老母

經濟又關黑警事

順帶一提
打急救員係違反日內瓦宣言
要打靶架

養心殿結業又關你事?

黑警私邢，點樣保證依家被人檢控嘅人係冇俾人屈打成招同恐嚇致認罪？

龍門真係任你搬，一時又話唔暴力就得、一時又話不合作影響到其他人，最好大家都唔好出街啦係咪呀

小店結業又關你地事?
果然係軍政府

黑警 連生意差都講埋

講到自己救經濟咁，知唔知醜呀？

經濟又關你乜事
你係理治安

報佢老母咩，去完維園6點返到附近已經見到成堆狗係度阻街

盧大總統
政府發言人 謝sir

中英數都咁差學人講經濟

地鐵站黑衫人被逼一字排開搜身又點
冇針對？

btw 有無人知其實果 d 秋後算帳主要係點 trace 到

人地餐廳結業又關你事？

軍政府管埋經濟

雖然好多話人話勇武打狗係無意思 動搖唔到政權 但真係好打撚死班仆街

北角又唔mark身份證

以前警察都好正氣

救護話係示威者黑警全家唔撚好入院啊 好多示威者

正佢老母常咩.
不正常當正常.

咁警察行使權利有冇諗過我地？

你唔話近視深左 老花勁左

警方點解會搞埋商務經濟野?
如果咁警方有咩措施對應中美貿易戰?

DLLM 咁都講得出, 聯絡唔到就唔使查, 人地自己片都攞埋, 食屎啦PoPo

報埋天氣呀笨

遊行路線間間餐廳都逼爆，佢執擺到明管理不善

留意英文同中文是否有出入

電筒射一射對眼叫做謀殺

你喺ssp射tg入人地舖就會搞到人結業喇屌你

經濟野關你黑警撚事咩

TG影響倒民居你唔講?

咪撚再講英文啦
D英文好難聽呀

餐飲業開唔到門係因為你班死黑警亂放催淚彈

警犬真係當撚左自己係政府發言人

商戶結業好像養心殿個D係自己問題啦
818遊行銅鑼灣得一兩間大鋪閂門
駱克道D食肆旺到仆街

聽講元朗仲話要加租

唔識開post唔好開啦，黑警呀係

之前又話黑警只係負責執法
經濟關你咩事?

準備做特首 緊係關佢事

咁tg係咩

因為選擇性執性，多咗接管經濟民生

記者截停佢地啦

黑警學人講經濟

今日好似少左

點解斬人就咁快捉到 元朗就咁耐都未捉哂
過左就黎成個月先再捉多一個

On9狗又鳩up

an unlawful act is an unlawful act

以前一哥會say sorry
依家呢咁鍾意J歷史
獌狗嚟？

賺左我有份分呀？屌你老母，快撚D執柒佢

軍政府點會唔關佢地事

聽到R晒頭
小高戶關你撚事

個別事件你老母 我嬲撚喊

警隊第二把交椅講過
[url]警員不會主動挑起事端同
「也不會違反任何法例」
宜家警隊兩名軍裝警員虐待被捕者
你覺得市民信唔信你地警員喬裝示威者既時候
有沒有煽動或做出不合法行為🤫🤫[/url]
記者唔該！

你夠薑遊行開
就有生意
咪屈

最低武力

問

終於唔講雷射槍

中央表示支持警察 在大陸來講很小事

有必要小事化大嗎？？

回你老母平靜

你肯食五大訴求 就有平靜

商店執粒又賴
租金貴到仆街又唔講

有咁輕判咁輕

唔該記者等陣問得尖銳啲

唔使夠薑架
根本無人會搞事除左狗

冇片爆出黎都唔跟進

咁我反問你仲有乜嘢其他可行手段係更溫和

first time to see the viedo

叫佢交病歷布告出黎証明係受傷，你老味你係咁用大燈閃我我究不適啦

有無相關文宣圖呀巴

人地結業關你地差佬叉事咩

軍政府早就成立左 只係盧大總統縮左番去佢老母塊臭閪到所以大家無乜呢個意識

唔係今朝爆單虐老，我好相信TKO斬人案一早不了了之

次撚次搞到成區開唔到鋪做生意嘅都係黑社會

咁2個月嚟警察所謂受傷應該只係自己撞到腳指尾

記者們

遲啲會再做好啲

屌你啦, 3個黑警告襲擊ONLY?

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

屌你老母唔知以為講緊財政預算案

講大話一定

跟稿讀都咁廢

機場好多人都係一個口罩就算 同埋應該無點換衫

淨係睇香蕉sir都知警犬一定有煽動為啦屌

實係以為2單都拉咗人，今日威威喇

818 成條遊行路線既餐廳不知幾好生意
又屈

咁都唔係拉酷刑？？？

記者朋友有冇問警察投訴課完全無視被虐老伯投訴

費q事睇, 愈睇愈激氣..

機場而家係24定25

二哥講過唔會就唔會

你仲問乜???
捉你去黑角架喇

女警比雷射槍射到不仲適 仍在病假當中 笑撚死人咩

黑警講經濟？咁唔洗要屎波啦！

今日五毛唔出聲

我個日先同個fd咁講
如果夠薑開 包你好生意

都話係酷刑，要講幾多次？

吊你地 人地跟中央做事法式唔得丫

屌你老母，擺到明係酷刑罪

差佬講乜生意？關佢撚事

叫佢仆街啦死啦
一報案就有哂contact同埋會俾警方contact佢
佢當全世界都無報過警呀
我dklm

記者要問

記者不如直接問 啲黑警幾撚時去死 全家個隻

帶晒刀, 仲要兩把.
有晒預謀喎大佬.

去q&a啦

chill住留下大名

n 車機場巴士走 已經收窄哂要睇嘅路線

晒時間
咪又係將暴力同法律自我定義
食屎啦

五毛都可能俾黑警打唔幫啦唔幫啦

記者 唔該你問下 點解唔係酷刑罪?

英文就講TORTURING,但告就告AOABH

不輕敵
不只以嘲笑面對對方的狡辯
應憤怒面對 並文宣反擊
要想到對方每次狡辯都有無知的人相信

不麻木
政府和警方每一次做錯
都認真對待 不可習慣對方的不公義
記住你第一次聽的憤怒

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起
不再做善忘的香港人

謹記對警方記者會三種態度

屌你老母，嗰兩條打阿伯黑警，至少都要坐返10年8年

係咪對示威者都有做酷刑,所以唔敢告酷刑罪?

Pacific coffee中資野都坐滿
我去大班買包差唔多清哂

rights to assembly

九up 無極限

咩叫投訴咗？警察犯法=投訴
市民冇犯法=即刻拉？

唔駛夠薑, 正常開就得

重要樸刀播
你會唔會帶樸刀出街呀
生果刀都難啦

今日點解唔播片, 播下黑警係醫院行私刑條片呀, 講到咁公平公正

斬人告傷人罪 我屌

二哥出埋黎三個鐘果次
江蛇果樣未黑到仆街lo

個日有份出，台台都食得好快就走出去繼續行，個流轉一定高過平時
識開一定係揀遊行個日開

西區收到報案就stop and search
問佢721元朗一樣收到報案點解唔做？

721個班真。自己友，拉左都冇落charge

不如唔好再開狗會post
唔好跌入同溫層

事主從未成功聯絡投訴課就會有

我就係法律

咁少?
終生監禁兼無假釋啦

係驚警犬催淚彈同黑社會

銅鑼灣、中環都係

見到你地唔方唔safety

ICAC

佢地不嬲講大話嫁啦

咩都推晒去主辦單位
點解仲要出糧俾你班POPO

屌佢老母
酷刑罪呀
咩傷人呀

蘋果YT今日冇哂5毛

ICAC冇哂聲氣

傷人係咪可以坐終生？
謀殺係另一定要個人死左先告到
我睇唔到有企圖謀殺 呢個例 定我睇唔到

不嬲唔驚示威者
要睇黑警會唔會搞事者

唔可以習慣！

唔係CID搵到刀, 係差佬收隊, 街坊搵到兇器/證物!

唔爆出黎唔跟進

Yesterday we arrest...

不如真係去補下英文

唔俾睇

真

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

tvb

投訴警察課 Email 都俾到個大仔定細仔
冇可能係聯絡唔到受害者同佢家屬

二哥講時間同案發時間不同，案件正在調查中不便評論

有邊次唔係TVB先

再叫家屬出黎開記招比壓力

好鬼無聊 唔聽喇
次次聽到都係

詭辯
扭曲事實
數字遊戲
謊言
抹黑
分化
推卸責任

聽得多真係頭都痛

牌照科出黎做咩 ?

冇五毛洗頻嚇親我

係，其實唔駛點表態，只要貼張紙免費加水已經可以引晒啲人幫襯

Icac呀頭係邊個
答左就知有冇用

又係藍衫=自己友

有冇人知

TVB唔錯

連tvb都咁問到

屌tvb問得咁差

兩個散仔都講得出人地住邊 聯絡唔到？搵鬼信咩

TVB

我知，純推post

過去兩個月差佬有冇疏散人群？定用催淚彈疏散？定用港鐵停站疏散？

黑警死全家

問題唔錯, 但問個技巧好差

tvb ok la

傷人17就最高終身
傷人19頂盡3年咋
但傷人17係包刀傷

唔係呀
佢問點解民主黨開記招先拉人

派牌時間

垃圾tvb

等佢講埋打風 咁電視台都唔洗發牌 佢地做埋啦

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

借推

tvb永遠記者會都係問就ok

播出來就食屎啦

又做荷官

垃圾黑警

TVB都唔錯啦

唔夠chur但啲問題其實到肉

阿sir代表法律 入乜罪唔洗你教

極鄙視cctvb 記者提問

Cctvb你咁近將軍澳咪撚以為你走得甩，萬一啲無腦藍媽斬中你

任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁

任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年

屌~ 李蛇坐到好似隻卡比獸咁. . 答問題又話調查中咩都唔撚講得

江永祥強調斬人條友飲過酒
想spin?

無預謀又點會帶把刀出街呢

做法不完美，但可接受，要改善

「別無他法」

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

前後矛盾

佢依家係拉17定19

平時唔係情報主導架咩?

布袋彈正常係鋼珠？

有埋衫換無預謀

措辭唔夠嚴厲

6月底收到 今日先落案??? 無撚野呀

dllm想用醉酒打?
刀都帶埋唔係意圖謀殺?

唔意外啦 狗口點長得出象牙呀

酷刑（終身）同埋非禮 （十年）

而家告 襲擊致造成身體傷害 （三年）

竟然拉左
係咪全靠市民搵料先搵到

屈搵唔到酷刑案受害者個仔

包庇 屌你老母

斬人似19
黑警果單就39 又係頂盡3年

問 點解唔以酷刑罪入

靚女

會唔會兩個月都未搵到事主

口都震哂
自相矛盾

又推波比家屬

話搵唔到投訴人
你信唔信?

記者求問:
1. TKO同虐老咁快拉到人，會唔會低調放人？
2. TKO同虐老咁快拉到人，係咪做戲揾人祭旗？
3. TKO同虐老咁快拉到人，721同811咁耐都未有人？

入邊唔止一粒,係一袋鉛珠

擺明屈

答到死狗咁
無人會可憐你架喎

幾時警犬查案變到咁被動

更加證明投訴科係無撚用

屌你 垃圾
咪證明你個機制有問題囉屌

4次都未能接觸

1個月打4次

屌啦 佢呀爸要報道㗎 點撚樣搵唔到佢

調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查調查

點聯絡？寄信定返工時間打電話？

2個月點解無公佈?

姐係投訴科垃圾啦

搵唔到人

聯絡聯絡聯絡聯絡

其實都唔洗太care佢地記招講咩，班狗只係透過記招維護自己友，根本唔會同公眾交代，只會愈睇愈嬲

有刑事案件又點 無人權嫁？

冇搵過咪搵唔到囉

一分鐘都打到4次啦

飲過酒大哂？幫佢洗底？

打通即收線
黑警：拿 我有打俾佢㗎

你老味， 查兩個月呀

真係聯絡唔到? 今朝林卓廷記招事主個仔話班狗恐嚇埋佢自己 講得出啲家人咩名住邊架喎

洗撚搵投訴人呀，自己唔識睇cctv？
人哋市民都攞到片呀

要2個月去確認?

寄到email但聯絡唔到？呃邊個

肯定冇打電話又扮有打

er er ar ar

咁撚被動不如市民出黎幫你查埋啦

721打撚左2萬幾次
你個4次就收鳩皮啦

無止境的了解和溝通

即係想屈事主個仔夾埋民主黨做SHOW避佢

擺明屈

即係要報案人自己搵證據

笑撚死
係咪每單案件投訴科都可扮寫錯聯絡電話解決

個細仔話有收到email 有投訴 number
點聯絡唔到

咁耐都聯絡唔到咁撚得意

現行機制真係好撚有效

即係所有呢啲個案都要等人揭發先做野啦

可能就係頭先打果4次

佢呀爸係入過警署報道 你話會唔會搵唔到

聯絡唔到犯刑事既人

差佬自己唔識主動搵證據

你信佢有打 ？

首次見到CCTV
佢老母 佢自己唔洗搜證呀?

又會人地搵到cctv 你地今日先第一次睇到既

721 also has cctv dllm

飛鴿傳書？
Email, 手機number
有心會唔通？

黑警解散啦不如
我都唔求你有efficiency
只求你有effectiveness

好彩冇查，一查仲有證據嘅？

心虛

兩個月都搵唔到人就係你地班過街老鼠能力有問題啦

有咩可聯絡唔倒

可能凌晨3點連打4次

咁都講得出口

佢做咩係一回事
唔代表你哋可以動私刑
希望事主可以出嚟篤爆佢哋啲大話

我就唔撚信依家先睇撚到啦

受害人呀仔唔該開多次PC 澄清POPO係咪屈你地

原來投訴完會轉介去當區警署
咁大個漏洞

無架喇....
到記者咁問佢無得答架喇

有犯刑事案件 你聯絡唔到佢?
你班警狗唔會通緝佢? 你扮多撚D警狗

真係痴撚線

姐黑警查案唔包自己去搵cctv？？

痴撚線
即係之前hea做，cctv都無check過啦

新界投訴科 無講北定南
如果新界北 即係自己人查自己人

6月至今都係打4次電話
聯絡唔到就收工

屌你老母啦

其實係低威力shot gun黎
唔好睇到個名咁閪就冇威力

搵唔倒事主就唔拉人
今日佢又搵倒既?

一定要搵倒事主先拉人? 人地報左案夠料唔通唔拉?

tvb追問

有哂屋企地址揾唔到人 笑撚死人咩

證據要人哋搵 真係ON99 要班狗黎做乜?

有片有議員就即刻做野

警察兩個月嚟都冇問醫院拎過cctv查呀？
廢話

diu 有人報案唔係應該你去查？去搵證據？咁請你地做mud9？議員同市民去查案啦？on9

恐嚇人嗰陣祖宗十八代住邊都知
要查嗰陣就淨係打4次電話

傷人罪?

同事前 同事後 得唔得架？

咁點解警察唔識查CCTV 要等人比佢？

點解阿仔唔打去追問？

屌你老母真係無常識都要話俾人知

傷你老母人罪, 酷刑罪呢?

投訢科聯絡唔到報案人就查唔撚到？
你唔撚識查CCTV架？

傷人罪？

點解投訴科唔主動問醫院拎CCTV 而係靠今日記招先知有CCTV????
會唔會顯得呢個DEPT太廢

會再調查 未有細節

自己人都要「好快鎖定」
D人去咗邊無記錄架?

停職繼續出糧

大家聽日飲酒呀

追問得幾好

應該係酷刑啦
不過狗又負責檢控
佢告條細罪又係咬佢食
都係果句

解散警隊

仲有好多證據 證明佢地專打鳩人

講哂屋企人名 已經恐嚇左喇喎
人地冇轉電話number都偷笑啦

原來以為冇cctv

屌佢老母

酷刑呀屌你老母

食屎啦
唔識主動搵證據架

CHUR 爆佢啦 仆街

唔叫暴徒？

將會停職咋

佢意思一直認為病房冇CCTV,所以今次衰左?

人話翻譯：睇完條片流出咗淆到仆街，即刻推個兩隻前線狗去死

有咩可能聯絡唔倒

姐係冇CCTV影到,冇人爆出黎就冇人查,冇人知個真相?

咩撚都冇做
又唔攞片又冇停佢地職
仲好意思話自己好快拉人

繼續講大話啦

唔怪得會夠敢係醫院打

哈 on9

以為無cctv所以為所欲為

停職係咪又照出糧?之前7警係照出糧

咁廢證明請返嚟都嘥錢啦

炒哂班投訴課

原來以為無cctv 所以咁樣做 明曬

同志

最近啲記者又HEA返

又俾警察帶風向

打電話
do do, do do
冇人聽收線（遺言都唔留）

理解無cctv所以打鳩人囉

記者快d問
係咪司法搜證工作交返俾市民?
點解唔係酷刑罪?

"以為冇"

搵人問如果冇片咁點投訴啦

響一下即收線，當一次

以為無CCTV 所以咪酷刑囉

一般係冇cctv
咁即係有好多係打左冇人知

點分 係咪個意圖

一直以為無 CCTV 所以打人，點知原來有

知有CCTV就唔會係入面酷刑
班狗係真心鳩

612天星碼頭果單推下就謀殺，呢單拎雙刀砍三個就傷人。毅進仔思維真係與眾不同。

又自爆

仲要屌返醫院

係囉
以為冇cctv咪出事lor

哦姐係一直覺得無cctv先用酷刑

係喎 受害人要去警署報到會搵唔到 大話連編

鬼拍後尾枕：不嬲以為冇cam架嘛

姐係你想講你同事以為無CCTV所以出手啦

吓? 以我哋理解冇CCTV 咁即係冇調查過啦

Er...ar....er.......ar........er

唔信啦,警察到依家有咩野係拎過證據出黎?
全部得個講....

佢收到投訴之後,果3隻狗仔仲有冇接觸過其他疑犯

傷人？
唔止喎？
完全冇尊敬過個阿伯

都仲係跟進 仲唔係告

而家又想SPIN去事主有刑事案呀.

酷刑係邊條

我地唔知ward 有cam，如果知道就一定係冇cam 嘅地方打

屌你唔怪得咁唔小心啦

肥西係邊位?

以佢哋理解冇cctv
所以放心酷刑

嘩個女人好7，把聲

誠實豆沙包

你覺得無?? 唔會主動去案發現場CHECK???

一定係平時日日係醫院打人都無片先咁老定啦

又講大話 屌你老母

屌呢個韓嬸邊撚個黎

邱sir女人嚟嘅???

唔怪得打得咁甘！兩個condom以為無cctv

狗：你唔問我咪唔查

依家問果個好撚渣
問得

咁都做到警司？父幹？

以為無cctv 所有就出哂陰招

Q&A
TVB
1.TKO是否有預謀？有無情報？
答： 無情報，已拉人，可能佢琴晚有飲酒，有待調查

2.點解六月發生，但今日先拉人？有無問過醫院找CCTV？六月尾至今日拉人前嗰兩隻狗有無執勤？
答：六月底響灣仔收到投訴，但一直至八月頭分別4次接觸投訴人，但未成功。期間有做調查，有拎左相關人員嘅當值紀錄，直到今日首次見到嗰條片，是成個調查中非常重要的證據，於是比左新界南重案組，好快就鎖定兩個同事並3:00PM已拘捕，稍後會停職。

追問：
點解6月底至現今一直無問醫院拎CCTV？
答：
理解上一直醫院病房唔會有CCTV，所以之後要再了解

無CCTV所以做乜都得

根本就係斷正
無得唔停職

個madam ET頭

警方話:據佢嘅了解係冇cctv影到嘅，今次只係中伏

以我哋理解冇CCTV 咁即係冇調查過啦

即係日日打,但係今次有CCTV唔小心衰左啦
屌你老母

屌你老母 我之前做sales
d客訂左貨唔黎攞 我一日都打10次比佢啦

2個月打4次電話 好辛苦你地喎

所以就施虐

即係證明左佢地以為醫院冇cctv就打得咁爽

突登搞人下體屎忽 仲將染尿床布塞人口
酷刑+非禮都夠告啦

又藍色衫?

有揀過架pr
同今朝7婆一樣

自爆左以為冇cctv

唔撚識主動查？

個間唔係普通病房

以為冇

而加記者唔洗報咩機構?

本身諗緊點解班黑警係醫院都咁用私刑
原來佢地以為無cctv

吊你
啲記者質素又差返晒

係 林卓廷講咗轉咗病房
個病房係有隱藏閉路電視
免被病人拆咗

依佢哋理解醫院Ward無CCTV
就係知道無先爆到出黎，DLLM

收到投訴之後都無問過當值警員？

之前口口聲聲話扮示威者既狗唔會犯法 而家連軍裝都犯法啦

連有無CCTV 都唔撚知
呢個記者追問得好呀

問得咁撚差

on99
成日藉口過聯絡唔到事主

屌你而家又唔係調查個事主

立左案 成刑事 就要主動去查架啦

自己唔識自動波去索料架

屌你老母

之前重屈話荃灣斬人案兩個事主話唔洗協助
就drop 得 case架喇咩
主動查刑事係職責黎架啵

雷射筆射親眼所以受傷，真係弱智到一個點

又係喎

以為無CCTV唔怪得打到咁狼死

哦 原來以為冇CCTV

呢條問得咁冇殺傷力嘅

嘩
屌你老母
知道冇cctv
姐係比佢地暗中行私刑

新野 支持

佢哋下次只會更加謹慎 死不悔改

好撚垃圾問得

點解唔係告酷刑罪啊

即係無video就唔駛做野啦

無左果個閪女人在埸掛

又要當事人呀

都唔撚知咩人來. 係咪夾埋架屌

記者問乜鳩

鬼拍後屈枕
講左警察唔知病房有cctv
咪因為咁先打人囉

係咪冇鏡頭就可以打人

黑警: 我見唔到果度有CCTV先打佢架 我以為冇CCTV呀嘛

調查隊做過啲咩去作出調查？？

姐係下次HA WARD入面會冇CCTV..

展開調查，即係開左 file, 完。

講得出1個月打咗4次即係有晒時間幾時打喇，如果係打手提，電訊公司應該有記錄應該半年內都查得到？係咪要玩大佢？

姐係無片
又繼續唔搵事主

唔只2個 仲有一個便衣 睇到當睇唔到

屌你老母死警狗

唔知有cctv，唔怪得忍唔住即刻用酷刑，下次會搵清楚先打人架喇，唔該你地！

所以班狗一路反對係警車同拘留空裝cam

仲要請緊病假

呀sir做野做你教？

失職同包庇, 好重要呢兩點

屌 今日記者問都唔入肉既

真係唔爭氣
近幾次都問得差
KEEP唔到個勢

刑事調查嘴

會唔會專登搵兩個制旗黎緊再爆下其他醜聞
慢慢將時代革命淡化 愈黎愈少記者問有關遊行既野

唔敢想象班手足係狗屋會點無法無天到呢

市民活動都係「別無他法」 你又唔幫手

自己都兜唔返

投訴科交返俾警犬跟進? 我有無聽錯?

香港人真係好危險，只要冇CCTV嘅地方就可以比黑警用私刑

屌佢老母, 佢地就係唔知有cam先影到咋,

Sorry 以為冇cctv 所以黃咗

投訴課展開調查 有無去問醫院睇CCTV?
民主黨攞到投訴課攞唔到?

頭先先知間房有CCTV

問埋D廢話
直頭質疑佢 你個投訴科係咪垃撚圾呀
2個月黎都查唔到? 要人地有CCTV先肯認肯查?
咁呢2個月黎係咪有好多唔人道對待示威者係公眾唔知呀?

兩個月先嘗試咗4次
都好意思講出黎？

失職呀屌你老母 一貫理解

條女問得好渣
吊

頂，個老伯要定時去警署報到，咁都聯絡唔到

屌

因為投訴人唔係事主呀

調查左幾個月都唔知有cctv
係冇調查過定係效率低到咁呀

當時人不幸比黑警打死左點投訴
lan線個位好明顯比班仆街打死

個老人被控刑事，我想問佢唔係要定期簽報到架咩？？咁點會揾唔到佢？？

開始兜唔返

問完都唔知佢個重點係邊

刑事案唔係一定要查咩 點解要等人

理解進度 唔該哂
姐係你做左咩
有咩可能人地會知有cctv但你地唔知

今次班警察知道單人病房有cctv
下次就識玩拉去其他地方私刑
如果今次無cctv, 你覺得有可能逼到佢咁快拉人。。。本身都已經拖左兩個月
剛剛謝掁中都話如果唔係有video, 根本唔會知有cctv存在（雖然我覺得呢句好假）

但ha話貼曬紙提醒有cam

直接追問 係咪暗示無cctv就可以私刑

佢哋而家開始前已經mark好咗sitting plan
所以MC係知道邊個media坐邊度

記者朋友問下點解唔告酷刑

以為冇cctv，點知原來有

呢幾個警員當日之後拉過既有咩犯, 有無人作出過投訴

死On9 一般病房有冇CCTV我唔知

但嗰間房係紊亂獨立病房
專係收精神有問題嘅病人
所以係有隱蔽CCTV
病房門口通告都有寫

一貫理解 哈

自爆埋

記者團火去左邊呀？

痴鳩線 咁樣都仲想包庇自己狗
屌你老味

唔撚係普通病房囉

意圖謀殺而施用毒藥或傷人
任何人意圖謀殺而 ——
(a)向任何人或導致向任何人施用毒藥或其他殘害性物品，或導致任何人服用毒藥或其他殘害性物品；或
(b)以不論何種方式傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修

我地永遠唔會失職
我地冇做錯

因爲有CCTV所以衰咗

我有冇GET錯

好撚HEA呀啲記者
CNN問緊TKO

狗狗鬼會咁細心睇咩

On9, 比你揼完，仲夠膽返去同你落口供？

問：睇到民主黨片先知有呢件事，係咪即係失職？既然有拎當值紀錄，有無搵返嗰幾個當值人員問話？
答：
收到投訴後，有調查隊跟進，因報案人不是當事人，需要拎到當事人口供，並有作出跟進（當事人的刑事案件進度、當日同事的當值紀錄），調查隊之前無影片，所以唔知係咪事實

你理解冇CCTV所以出手囉

如果無CCTV,咁咪仆街

（醫管局：
病房若加裝明顯鏡頭 會被某些病人拆下）
所以病房設有的是 隱密的鏡頭。
病房外亦有通告說明病房內有鏡頭及會進行錄影。

無cctv所以無做調查 隻狗up乜鳩

又以為
咩都以為，點做警察呀

咪根本無搜證囉

問會唔會沿酷刑罪方向調查

記者朋友唔該

啱啱見到蘋果有人問 咁你又話警隊冇犯法？

cnn

點兜
2019 live加錄影世代
有哂片你咪試下兜

應該發大佢 被捕人士既人權點保障 唉....

兜到無得兜

所以無CCTV 可以打得？

on9，佢開口埋口話係刑事，咁點解要搵投訴人同等資料?
係咪俾人斬都要等事主投訴同主動俾資料佢查?智撚障

冇

投訴到今日過咗差唔多2個月。只係CONTACT4次? 足夠?
而且應該問佢地幾點CONTACT個仔。你唔好話半夜打比人, 佢冇聽電話就不了了之

即係冇CCTV就打人唔使負責?????

cnn問721

Cnn 記者

仲想賴去市民都唔知

即係話投諗住冇片冇證據，根本唔諗住查喇。

即係一直以嚟呢D病房都發生左呢D事件

拎刀斬人已經可以告傷人17啦
同埋之前果單係斬人手腳 今次呢單係插人肺 好易死人架

就係以為冇cctv先會做依d嘢
點知比人影哂

無cctv所以就可以為所欲為

推波比醫院？

大把發生咗啦

「以我理解ward係冇CCTV。」

CNN又追問721
元朗

全個世界得狗唔識睇poster
因為狗認為佢地大撚哂

屌佢英文問就要報名?
頭先條女咩人來

CNN好波

狂問佢721 啱架啦

想推落醫院度
你地唔偷拍咪冇事囉
之前咁多年都冇事

你哋知就唔會喺嗰度打人啦垃圾

用 133 打，響兩次收線都叫有打

其實係咩病房?

問uk counselor

終於提到721

記者做下野啦唉

死差佬認左以係冇CCTV亂咁黎

推到記者睇到

報案嘅案發地點在醫院，咁都話唔洗去醫院攞CCTV屌你老母

狗：仆街點解有cctv 架 黄撚咗啦

CNN

普通霰彈槍子彈係一堆鉛珠/鋼珠, 一射就一堆珠打到入肉開花

布袋彈就係用個布袋裝起啲珠, 等佢射出黎冇咁易打到入肉, 懶係唔致命咁

張圖有可能唔係鋼珠入眼, 而係極大blunt force傷到入骨腫起
布袋彈點都走唔甩架啦

李蛇坐係度擺撚~ 訓撚著咁樣

CNN 都記得追問721呀
香港D 撚樣呢

埋怨人地有cctv唔通知？

啲記者做乜撚嘢呀
連一句酷刑都無問

CNN 問元朗

以為冇所以比你影到囉

PPRB自己友掛

以為無cctv就唔洗問醫院拎

小學生求證能力都勁過你

包庇就包庇啦

弱智? 靠估架你做嘢
問一句 無咪無
你而家係問都唔問喎?

tear gas影響到民居
咪賴示威者去果度示威囉

er er er 答721呀on9 仆街

其他差佬心諗 全靠你兩條傻仔 下次唔起醫院酷刑喇

CNN問721

掉轉黎講 即係冇cctv的話 佢地根本唔會做野

Cnn記者好波
問番721有冇落 charge

謝sir又派牌

屌你,有CCTV先影到,平時冇CCTV果D
唔知打撚左幾撚多人啦,屌你老母

Er Er Er Er

香港記者學野啦
直接問佢721 等佢地班仆街無得兜

記者唔該爭氣啲啦

問得咁撚柒HEA

er er er

Ar ar ar

在冇/不能反抗情況下，作出酷刑
點會唔係酷刑

er... er...er

下次會查清楚無cam先打人,

佢知唔知人地問咩架.

病房冇cctv好易出事
用下腦啦呀sir

exact7ly

「今次大意左揼人前冇留意有Cam,唔理想，可接受，需改善」

721
811
北區私刑

Er er... er.....

查咗兩個月，「同事以為病房冇cctv 」，「我地連個錄像記錄都冇」
真係虧佢講得出

erererererererererererererererererererererererererererererererer

抵撚死
毅進狗文盲
報應

CNN問到核心同死穴

即係冇cctv就可以私刊

Err...err...err...error

呢排d記者無火

Er你老母咩！

Whether ah da eh er

Key word係「冰山一角」 唔係個別事件 全部都要查

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

係唔係因為今次有警員號碼,
所以會拉人,
之前打示威者無number,所以唔拉

仲調查緊 調查你老母 啲犯走撚哂啦仆街

1. 即係而家市民投訴警員，投訴科可以hea處理。到被人揭發咗，先會認真交畀重案組跟進？即係投訴科係廢？
2. 即係有前線警員深明無cctv就大晒，究竟成個香港潛在住幾多宗警察私刑案？

Errrr

errrrrr

香港記者真係要學下

問題簡而精

原來冇cam就可以為所欲為

ARRRRRRRRRR
ERRRRRRRRRR

聯絡唔到當時人就調查唔到？咁黑警打死當時人係咪代表唔洗調查？

er你老母咩
不推文啦

有ar..ar...ar...
er...er...er..
就係鳩up 同講大話

即係如果警察知有cctv就唔會打，
真心膠以為無cctv就可以打。

So far no charge, yes, correct

停果陣可唔可以唔撚好ARARARAR 好撚UN耳 本身講野都難聽

牙SIR好撚煩

一慣理醫院冇CCTV，所以果兩隻狗都覺得冇，
就係覺冇CCTV，先係果到打人

証明好多狗打人都係搵冇CCTV的地方，係狗屋實打得最金，監警又唔理

So far no charge?!

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
errrrrrrrrrrrerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

er sir er er ar er so er yea ..ar
妖 幾時換人

ararar

江狗: er...er...er...er...fuck you bitch

Ar..er..em...ar...

so far no charge yet

受alcohol影響都要記得帶2把刀

erererererer

er er er er er

兜完未 竟然將個波推俾醫院

er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...er...

其實好醒 俾有準備嘅人答問題 費事答錯

So far no charge

係
無火又問蠢問題

頭先果個咩失職
問得好WEAK立論又WEAK
好撚渣

so far no charge, correct

到怡家都 no charge

所以99%投訴唔成立，冇cam?close file

拉左28個白衫廢老仍然調查中 so far no charged
屌你老母

江sir 啲英文聽到個人好撚炆.

成鳩個月啦屌你老母

So far no charge .... wtf ....

都係冇落charge

And errrrrrr and errrrrrrrrrrrr

根本係詭辯。。。。捉機場手足又咁細心兩日捉到？

無線已cut直播，利申係茶記睇

可能係連續打左四次

重組警隊

廢撚到

er撚夠未...

so far no charge??? 琴日拉個兩個就今日提堂？？

no charge

以為無cctv，所以咪打鑊佢囉

而家有幾多單無cctv而比人圍毆真係無人知

so far no charge

講廣東話嗰時就ererer
講英文就變ararar

ererererer

真係好多er errrrr arrrr

so far no charge.

yes, correct.

SO FAR NO CHARGEEEEEEEEEEEEEEEEE

你地同事緊係以為無CCTV啦,有重會係果到Torturing人?

yes er we receive er report er

721 so far no charges

SO FAR NO CHARGE
You are correct

斬人果個點證明番佢飲左酒，識番屋企換衫走佬，擺明清醒到仆街la

Why so far still no charge

721 SO FAR NO CHARGE

咁樣講係咪因為 以為間房無cctv所以先咁做?
姐係投訴科同事都係以為無cctv 就包庇呀

仲有咁撚有自信講

雷射筆離遠射下就放到大一大，咁條片0距離強光射阿伯眼點計？

Err撚完未

cctvb, 一問721就cut直播

一句就問啦
會唔會就係知道無CCTV所以行酷刑?
咁係狗屋都冇CCTV，點樣保護到被捕者有人道對待?

以為無鏡頭 無鏡頭私刑都唔怕啦 自打咀巴

andar.....andar......andar

又手頭上無資料證據

21/7重未有人提堂，我DLLM

保留權利投訴HA冇通知有鏡頭

要求狗屋交撚哂由69至而家
所有被捕義士嘅cctv出黎

CNN
問：
TKO 事件，拉嗰個日嘅國藉係咩？
7月21 拉左28人元西站調查進度？

答：
岩岩拉左本地男子，持有香港身份證，承認當時可能有飲酒，但詳情要再調查。
721 拉左人但未落案起訴

又冇證據

RTHK問得好渣

講英文真係呃唔到人

你老母
真係唔可以慣
佢日日都講大話同9up

NO POWER

Other da da da

越係想講到英文勁. 有口音
越係顯得你痴脷根呀.

冇cctv都係藉口 你有同醫院當值護士落口供調查 醫院唔會同你講有cctv?
姐係冇去醫院調查啦

問得好！

非法集結都入唔到

快d問

係今日兩個警察被捕之前有冇問過佢地拎口供

個個都無氣問得

吊你老母

仲要突登拎出嚟講 以為咩事

港台

記者可唔可以問得尖銳啲

好呀 追問得好呀

港台hO BAL;

個別事件黎者

話阻住條街喎

聽到好嬲
無神無氣

記今日d記者唔得喎

大膽江sir, 竟然話我國既執法機構係香港無執法權力????

問得好

612中信大屠殺嘅因就係今日嘅果

有資料未

呢排都唔太得

警察: 你咩名 ！你小心d !

今日呢班好平靜

其實最近都問得好差

又黎721

問得唔撚夠狠呀
記者你地d火去左邊呀
呢排無食蛋無火呀???

記者好波

證明監警會無撚用, 不如俾市民自己查啦

香港本土嘅記者一係俾人落order維穩
一係就心知問咩都唔會答到

無人提義士比人私刑打甩牙

咁斯文

每日提一次

可唔可以日日都全民利君雅

係囉， 好廢

721問得好！

之前話 因為警察有指引 所以卧底無可能煽動示威者

咁宜家
1. 指引容許酷刑，
定係
2. 警察有可能唔跟指引

香港電台問得幾好
但班記者無晒火

問得好

係咪要香港人等 batman 出黎?

乜鳩野都個別事件, 做狗真係易做

岩呀 每個記者都要問一次721呀 屌你

人地就係主動投訴都無撚用先搵議員
兩個月都聯絡唔到事主？邊撚個會信？
一日唔俾人督爆都扮無咗件事
黑警無一個係無辜！
一日唔告到佢到終身監禁都唔罷休
推上國際法庭
真係好撚嬲

第二題OK

個你老母咩

問得好 係把聲無勢姐
不完美 應改善 可接受

自己同事wo ，差條毛呀 ?

好好呀, 扣返斬人風氣落721度!!!

平靜即係幫佢哋政治宣傳
頭先佢哋講小店無生意都應直接篤佢講乜經濟嘢
越權

有邊次唔係個別事件?

可能已經無視佢地點答
自己自行煲大單新聞算

周街都已經係無差別攻擊人既baan

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

之前睇相 粒布袋彈係完整卡左係眼罩近鼻位
凸起果度應該係骨/腫起左

乜撚都個別事件

口供都冇攞
咁做過咩調查

rthk 黃雅文

公道d，你日日畀人耍都會頹

港台問左咩?

港台幾好
唔係激動就好嘅

停職咪撚出糧呀

根本黑警只會處分咗就算 但同類型事件只會不停發生 只係冇cam影住

要作故仔就搵李狗

北區醫院係個別事件
葵芳警署係個別事件
中區警署係個別事件
天水圍警署係個別事件
沙田警署係個別事件
尖沙咀警署係個別事件
屯門警署係個別事件

其實每日都有事發生 佢地都攰

你相信你相信，屌你老母食屎啦

你行街都阻街啦 咁不如唔好出街啦
不過唔出街又影響經濟喎

岩岩拎左

721 721 721

即係投訴科懶懶閒

Diu 無 CCTV 就唔落口供啦

唔算太好
第二條好易俾人大返轉頭

犯人?
疑犯?

咁撚多單你都話個別事件 仆街啦你

如果記者同林卓延夾埋玩野就正

如果林卓延仲有幾條片既話
今日黑警答完無,第日又放條片出黎

警犬行私刑=個別事件
示威者行私刑=嚴重大型人為事故

又話一早知
2個月都唔拉唔落口供

1. 警察唔可信 會酷刑
2. 監警會無能

根本無撚查過

一聽到李桂華把聲就燥

病房門口通告有寫
班狗大大聲話比全世界知佢地無腦

警察教佢講可能飲左酒？唔係無啦啦認乜春🙄

同埋咁岩帶刀出街仲要兩把，擺明有目的謀殺啦

犯人? 而加判撚咗啦?

諗起達哥： 個別時件黎架姐

都好過問啲垃圾啦下嘛
721呢單咁大鑊問問下無哂聲氣
啲黑警會覺得啲人淡忘架

DLLM
未審先判
叫人做犯人?

離晒譜，警員口供都冇落

係咪因 721 無落案等人以為襲擊無後果，所以做成將軍澳事件發生

狗人狗語

講條撚，全班都係仆街

星爺都有教啦
攞個電話薄未冇證據囉
搵散仔祭旗就算數？

又屈人逃跑
好多次都無囉

啲記者又追問得好無神無氣

李狗撚樣屌你老母臭閪

屌你
無爭札都比你地揼9出哂血

咁撚嚴重既指控，有哂警員號碼案件
個半月都唔搵佢落口供
你仲信唔信差佬查差佬?

件件事都係個別事件㗎啦屌你老母

721 SO FAR NO CHARGES!!!!!!!!!

咁都叫最低武力
腦出血呀屌你

又最低武力 屌你老母

個別事件?
黑警老婆比人先姦後殺就個別事件

6月到而家都冇搵當職警員落口供。可見警察投訴課嘅功能好有用

最低武力=打到腦出血

最低武力會斷肋骨？

好想知呢個

使唔使召喚民間記者會,
林卓廷一下爆出嚟好快俾佢地鳩嗡應對
學下Intel 擠下牙膏插撚死D狗啊嘛
不過儘快講件事 儘快還個阿伯一個公道都好重要
黑警正仆街 會有報應啊屌你

最低武力係打斷人骨

無資料無資料無資料無資料無資料無資料無資料

係咪因為過咗721所以令到人地覺得斬人唔犯法 問得好！！！

youtube 啲5毛去哂邊

最低武力搞到人骨折？！

擦傷唔入得醫院呀

投訴到而都冇同相關警員落過口工，即係如果冇片出黎佢地就唔會落口公，唔會再理，正PK

答唔到就一句唔撚知

乜撚嘢都唔知返屋企瞓覺啦

又無資料啦 dllm

最低武力搞到新屋嶺拘捕嘅人有6人骨折

騰痛係咩黎?

又要望番 上次已經話冇資料

新屋嶺屈人逃跑

六個骨折

吓

個答案係：比啲時間我了解下喎

咁都得？

問咗咩

又無資料

又係手頭上無資料

會唔會之後出現被捕示威者被警察私刑???

你覺得冇cctv
依加唔係要你覺得

咁你幾時先答到

事主係記招有講
完全無收過聯絡 除左一個email通知

你比d時間我 WTF

用最低嘅武力，將示威者的手腳扭斷

又俾時間 兩日啦

你畀時間我

李桂華屌你老母

NO INFORMATIONS!!!!!!!
NO CHARGES!!!!!!!!!!!

屌你老母 問到口啞啞

李sir: 比啲時間我 我理解下

又冇直接參與..
咁不如搵啲前線action 既人黎答啦.

WTF

記者強硬啲啦 直接問佢冇反抗都比你打到爆晒血呀

疼痛.....

了解下 屌你老母 條狗個樣串到呢

又話冇資料 / 俾D時間我

又俾時間

條肥佬塊面黑到
佢都兜唔到

On9

有幾多個人仲信係個別事件?
7警暗角
明報記者
北區私刑
天水圍狗屋
浸大會長

又俾時間你 你要了解下
次撚次都係咁

了你老母

阿李sir，你都不如唔好再出嚟啦，乜都冇資料

當所有所謂個別事件都指向同一個結論時，
咁果啲個別事件仲算唔算個別事件

又答唔撚到啦

核彈都係最低武力

元朗唔重要？？？

兜唔撚到就黑面
屌你老母

記者記得日日問

屌好撚憎佢嗰個陰陰嘴所嘅嘴臉
屌佢老母

答唔到

又了解下

俾d時間我

公關就係咁，記者最多係搵佢d 矛盾位出黎再煲大佢

麻包袋第一個笠李狗

你出反對通知書嗰陣唔係咁講架wo er sir

食撚屎啦你
唔重視721?

對警察唔強硬

等於對市民殘忍

李狗真係正仆街.

你俾D時間我

個樣賤撚到.

推呢條

又要時間

冇料,出黎做咩?

仲要市民去幫你查案
屌你老味

答唔到=你比少少時間我

問題係，班狗有心查既問: "有冇cctv footage"，醫管局一定即刻比，而家佢答法就係佢當時根本冇查過，所以作野兜

元朗呢?

六人骨折

我諗你比D時間我先,唔好意思

咁721點解你唔重視呀仆街

重視?
屌你老母元朗721? 淨係告非法集會?
又扮撚晒野阿警狗?

不能比較
元朗:有勢力人士
將軍澳:醉酒佬

收皮啦 做埋你份工

知，不過唔做野

溝女咩 比d時間我

打立場果個!唔嚴重?
打立場果個!唔嚴重?
打立場果個!唔嚴重?
打立場果個!唔嚴重?
打立場果個!唔嚴重?

又靠市民查案你地成班食屎架？

做埋你個份好唔撚好呀仆街食屎狗

醫生我疼痛

28人拉咗
無人落案

仲要話不厭其煩喎

吊佢老母

咩個別事件啊
兩個半月所有事都串連住
屌你老母

呢世都答唔到架啦屌佢

比d時間我了解吓個大話點講，唔該

收皮啦
而家係你去到收工走人
做撚埋你果份呀而家

你重視琴晚市民提供資料 琴晚就拉左啦 仲等下晝
市民搵到證物?唔係你地職責黎架?

仲敢提999

班狗成日答 "無資料, 要時間 check"
記者唔該要即刻回佢 "幾時會回答到, 聽日記者會回應". 要 force 返個時間 deadline 出嚟.
唔係根本就唔會答

係酷刑

証明現行投訴機制無效
成立獨立調查委員會 及 對警隊大改革 係必須的！

係度睇緊
但無留言
間中會見到一兩個真心膠

721市民俾咗好多料啦 你唔拉人

啲記者無起哄

好撚失望

自己收隊唔做野

依家係唔撚信你地要市民搵証據阿 仆街
唔搵出黎第二日去左堆田區啦

自己唔做野帶到去警民合作？？？？？？

你俾d時間我

我開住RTHK 但冇心機聽佢講廢話

721咁都唔撚係暴動?

聽到未呀 警民合作呀
SEND 證據同片去警局
GO
I MEAN 721 個D.

次次都係無資料 好心唔好晒記者時間啦

拎咁高人工 仲要人幫你搵埋證物
咁你做左d咩

拘捕28人?屌你老母!

dllm又自己打飛機
又話自己有效率做到嘢
而家係市民自己查呀
做埋你個份呀！好意思將個光環放落自己度

鎖定果班唔係核心暴力分子?

嚴謹
有啲琴日拉今日就提堂又咩玩法

Dllm
721打999無人聽 今日就話要警民合作
收皮啦

想問吓飛天南係咪已經拉咗?

香港電台
問：
酷刑案 - 有無向當值人員落口供？
811 有收到投訴，有人話想去醫院，但警員堅持去左新屋嶺先，而且律師搵唔到

答：
投訴科未開始向有關人員落口供，但今日拉左人就會落口供
因為拉人過程有掙札/逃跑，所以狗仔用左最低武力，而其他人只係擦傷，無資料幾時去醫院，律師問題之後先答返。

問：
721 一直都未有人被起訴，係咪因為進度慢，所以令人覺得係斬人無問題，先有TKO事件？
答：
兩單案唔可以做比較，多謝市民搵到件衫，用999通知狗仔，警民合作萬歲

市民都做到嘅野要你地班黑警黎把撚？

你728都係求其捉d人過堂之嘛

問佢點解元朗係非法集結啦屌佢老母臭閪

醫管局班仆街都係過咗差唔多兩個月先比條片出嚟

你地班記者咁無火，咁hea答都無感覺，唉，今時今日記者會真係唔可以同以前一樣咁處理架喇，既然咁多共媒同你搶問問題，你地就出力d啦

警民合作

巴撚閉啦 拉咗28個
你當日係村拉就唔洗比人問啦柒頭

吊佢老母
又新華社
次次都俾新華社問依家！

屌你老母新華社

屌

新華社

基本常識都會搵當職警員落口供啦

咱們警方

衰撚過連登吹水大會

屌你老母,依家先聯絡到事主,都ON99

新華社咁UPDATE 既

28個黑社會非法集結
44個示威者暴動啊屌你老母

警民合作搵到證物，唔係市民搵到件衫去撚咗堆填區喇屌你老母

新華社 屌你老母收皮啦

咁撚嚴謹既要求
又可以728拉45人729告44個暴動

示威者除人褲=嚴重暴力，即拉
popo除人褲+搞人下體同肛門=個別事件，兩個月後先拉

咱咩們警方

支那雞

非常重視721事件
但一個都未落charge

屌... 可唔可以咪撚比班仆街入黎啦
香港關你撚事咩

吊你老母新華社

百幾人.先拉得28人
點做野,香港靠你班垃圾死得啦

Mc認得個樣啦

回血

日日都新華

告埋警察投訴科公職人員行為失當

屌，即刻唔撚聽

又係新華社死臭閪 日日都有份

新華社死撚返支那啦

新華社係咪日日都揀中？

今早林鄭又係特登俾新華社問

好明顯係特登有特權

我唔信督爆, 呢個是劇本, 件事拖左2個月, 班狗權大到痴線要遮件事有幾難

屌調轉黎講 根本係街坊破案

示威者就即日過堂

黑社會就拉左冇下文

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

佛系抗爭

聽到紅衫都知咩事

合撚啦支那記者

日日浪費q&a時間

屌你新華社

咱們警方 聽到都打冷震

拉撚晒我地囉 屌你

係狗屋點走 ? 你有CCTV 播出黎lor

含撚啦 你班大69冇自由 以為全世界都唔應該有？

屌老母，又俾啲時間了解

回到法治軌道

聽到普通話想嘔

又唔駛失望既，語氣平淡但問題尖銳就 ok
始終記者其實應該中立

又支那

屌 咁樣比佢篩選記者同d問題

咱們警方

屌

垃圾
曬時間

咱們=公安+黑警

關你撚事咩
你估大陸呀?
咪撚都唔撚比做?
HK IS NOT CHINA 呀

含撚啦

x2

又用廣東話答
唔怪得要搵武警代替你哋啦

新華社香港有無office

聯絡你地做乜
痴撚線

擺明啦，因為今次只係藍絲，所以咪拉得囉

咱們公安下嘛屌你 咱咩們警方

笑死人問警方有無時間表令到香港社會重上軌道

大大把車落去

又係支那問點解好似次次都有新華社

盡快聯絡你地出反對通知書?

新法社都收到風做牽手會

新華社關心既唔係係傷者,關心既係治安

冇黨媒問啲呀sir點頂

江狗仲係直接講廣東話

睇黎set deadline
10月1前真係要搞掂.

大陸西

通你老母 吹咩 我係去啊

屌你老母，新華社記者，香港做咩關你撚事

地鐵私人地方又關你事

最重要係未撚落案
嚴謹佢老母

暴動罪咁大罪就立即落案

721過咗一個月都未落

問721 同游乃強啦
點解無人直接篤呢條撚樣個名出黎

咱們公安

日日強調拉左28 個人，但係又未落charge，
果日甘多恐怖分子，拉左28 個人就講到自己好威威甘

關你撚事咩 新華社

乜撚野中立？呢個時候仲有中立？你坐撚左幾耐？

新華社大樓

行人路牽手關你撚事

示威者就拿拿林起訴，721白衫就話起訴係好嚴謹嘅程序

關你支拿乜撚野事呀，走啦

咱們

係政府特登點佢名嘅

因為唔識匪語

aka mon post

仲10月1

Dllm. 見記者發問時間，一開講蝗語。
不如返大陸開記招啦

咱你老母們咩 你班狗就黎幫公安取代啦 仲唔撚識驚

Condom 藍絲

依家大陸有得播，緊係要比條官媒
再cut頭cut尾屈示威者

個老人示威受傷的？

鄧狗出黎個日篤過啦
耍走晒

拉佢去打耙啦

好掛住我既君雅啊

好少話聽語言聽到想嘔蝗語算係第一名

又支那社

梗係

又唔係集會 關你撚事 拖手都要通過你?

823 係咩都未知

狗吹水大會

係撚港鐵入面

飲醉酒

唔係

今日唔係出左個路邊消息咩

死啦 佢地又對公眾活動進行協助
姐係又用暴力啦

新華社死撚開

一聽即關

屌你死母黑警死全家！

大陸閪

證明新華社有人收風, 狗真係做開狗

唔同渠道
Hi mon po狗

個日有鄧狗姐 今日無,係咁問始終有豬隊友講錯野掛

你咪傻啦
大把五毛mon住晒啦

等 d 狗狗入晒鐵

自己收隊唔查搞到要街坊自己搵仲好意思講警民合作
大佬呀你地有糧收架你估班街坊真係貪玩半夜唔訓同你搵咩

823唔係人鏈咩
up乜鳩港鐵不合作運動

田少話9月頭呀
所以我地捱到10月1玩鋪大嘅

屌你老母記者都唔撚起哄 個記者會問乜柒都唔會問到野啦 屌你老母

D催淚彈又唔見你咁講

收皮啦，狗鐵集會會為他人造成不便？咁721斬人係咩

第427章《刑事罪行(酷刑)條例》

從不同途徑知道有呢D活動

因為狗仔入曬TG GROUP

咁點解兩個差佬要咁對佢?

幾個直播都斷左既.

坦白 煌站由班官同官媒講真係特別難聽

種tone係咪官方訓練過

屌拿星

佢地畫好哂位,每個位都係配好哂表,主持可以對表pick人,一問到尖銳問題就會搵支那記者擋

做任何野之前要顧及其他人感受？
催淚彈呢？

仲有！
明明3 個！做乜放走一個？

香港嘅野關你支那鳩事咩

冷靜 d ... 我地唔駛中立，但記者始終要。另外我已經話問題要尖銳，等佢地 err err err ...

btw 真係想知點會聯絡唔到老人 ...

射催淚彈入去又唔見你咁講

議員去拎同班狗刑事調查拎片差好遠喎

新華社都收到風

一係攬炒, 一係香港人大成功.

姐係要拍哂片公開哂先入到 咁個監警會姐係廢架啦

NOW好波

佢地都係spin走架啦

nowtv

我地set既deadline 呢
到時都唔知發生咩事喇

做慣手勢呱

但又唔睇清楚
報錯料

佢哋知不合作運動最不得民心

梗係狂loop

好明顯潛台詞係呢句

now

可唔可以只問一題
俾狗兜圈

點解要市民自己查案
屌

即係應該搞

NOWTV

利君雅係邊

社會最唔守秩序就係你地班警察啊

應該有鬧佢哋係黑警

nowtv 簡而精 命中紅心

nowtv gj

日日謊話連篇

記者好波

呢2個狗有無係其他大型活動出席過用私刑

now 記者問得好

now叫問得好啲

NOW問幾點收隊

市民自己查案

Wow nowwww

好波now

Now講得好
市民都做到嘅野
你班警狗有乜存在價值

now 問得好呀

Nowtv

聽唔切就比人逐條問啦
又要人一次過問

但都係無神無氣
又唔插問又唔追問

依家狂屈接觸唔到當事人

黑警： 冇資料

點解警隊仲係咁慢

Now好波

唔得閒睇live, 記者問左d咩?

NOW 好波

now問得好

now 問咩
睇唔到直播

係咪謀殺案死者死左就唔駛查
因為當事人提供唔到資料

now 最尾應該加多句係咪警黑合作

嘩屌你咁spin法

屌，仲係冇記者咁問

已經熄咗唔想聽

想now問咩？返工唔開得聲

講咩？

新華社問即係老共驚呢d形式野輸出國際個形象
但popo死講不合作運動代表popo同港共唔怕呢d

錯啦 佢地根本唔知, 狗既中央系統唔及中共統戰機構咁勁

指控未清晰

指控唔清晰？？？？？

仲同事 不割蓆

班市民睇完法證先鋒csi就做到嘅野
你班黑警做唔到
解散啦屌

兩個月呀！！乜七都未清晰

而家係報案唔係投訴

指控未清晰係因為唔相信報案者提供嘅資料？？

今日夠清啦 屌你老母閪

開火未呀記者

我以為我聽錯

咪你幫自己友囉 屌你老母

聽日再問！！！！！！

果d 示威拉左既 就48後即落 過埋堂
仆佢個街

你見佢派牌 就係唔俾呢樣野出現

因為佢地係唔會查自己人（即係白衫，紅衫，藍衫，等等）

記者可唔可以用疑犯，而唔係警察

聽日好似有去港鐵3個寫字樓靜坐？

你唔落口供 指控可以點清晰呀

NOW
問：
北區醫院點解無向狗仔落口供？係邊一隊？
有無響呢兩個月參與大型活動
答：
一般調查要有當事人資料，確認咩事先，過程有交更情況，
當刻無清晰指控，所以無落口供

又遊花園 屌你老母

又咩都唔知

班黑警真係食屎大 指控唔清楚 口供唔清楚

點解冇記者問因為有CCTV先拉倒濫用私刑
如果冇CCTV影住咁係咪就任佢地打

：我乜都唔知

黑警死全家啦！

要集中推爆係酷刑罪到班記者問
但最緊要
唔好比班仆街用呢2件事spin走

佢講緊721

警：要涉事本人去警方落口供，先會跟進
換句說話說，如果個啊伯被警方行私刑殺咗，都唔會查？

最撚叻答

成撚日都話要當事人授權先查
咁係咪兇殺案問死者拎同意書先查案呀？

屌你老母唔係叫你教點查案
係問你點解要私刑呀
屌，係問你今次點解咁撚樣呀

點解人地投訴果陣唔問清楚? 要後尾再聯絡返事主先問?

記者無神無氣=助紂為虐

你唔認同就唔係架喇？

認左監警會係無用 唔會查自己友

又係度吹噓自己

拉撚左 都可以唔知邊個區小隊
我屌你老味啦

係唔叫緩慢
佢地只係選擇性執法

要市民自己搵血衣
先拉到斬人兇徒
要市民自己搵CCTV
先停職調查兩隻狗

你班仆街仲有存在嘅必要咩

搞人鏈算唔算 香港市民分散地非法集結

中風SIR隻手多動作到呢
一定好撚心虛

而家你兩隻狗用雷射炮射9個四肢被束縛嘅老人呀屌你老母

要事主落口供，咁如果事主死左係咪可以close file?

popo記招界派路下下射畀江狗

調查啲目擊者

咁撚樣當答左啦?

有狗用酷刑，竟然當投訴處理，又笑大人個閪

2個月都聯唔到？ 當我地冇腦

講緊你收隊呀撚樣

冇資料

你地無緝兇喎屌你老母

本身都驚今日警察扮積極查案會攞返d分，宜家放心了

好掛住利君雅

究竟你班友係有咩認同？
警察行私刑？

總結：警隊冇一次行動係做得唔好

救援傷者又係你職責

誰

幾點收隊呀撚樣

江狗咁鐘意講係啦
係你老母呀

第一個目的唔係搵個刀手先 屌你

今日啲記者有啲弱

咁耐都無記者用酷刑字眼噴警察

聽呢位江蛇講野好辛苦
記得佢有好幾次記招都比人問到想發脾氣

救援傷者關你撚事咩

問點解唔告酷刑罪啊

弱咗好耐

乜撚都唔知 做野又慢 收鳩皮啦

市民查案仲快撚過你 你地有乜撚野用

連扮都唔撚扮

你地冇做錯到

點解將軍澳用咗5分鐘
元朗用咗40分鐘???

點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑
點解係涉及傷人 唔係行駛酷刑

救援?! 關你西事咩.

五大訴求，缺一不可。

有無直播link

唔拎口供就緝兇
個兇手你哋自己安排架？

pushh

好叻叻呀 揾到把刀

屌.
係市民保護証物
你班POPO先去咋

酷刑罪

差唔多形狀既男子

形狀既男子

同問

8.31 燒黨旗比衝西環好似更好，衝西環要夾夾

差唔多形狀

姓江條撚樣好撚串 死仆街

男子用形狀黎形容？

證據係市民搵 人係入境處拉 關你哋班狗咩事?

完全無人問

揀人黎問
第一個就TVB

最多咪答返你調查中

佢知你不合作運動只會得少數人參與仲會比其他人屌咪唔怕你
但人鏈咁和理非 好易叫到過百萬人參與
而且國際會聯想到波羅的海三國
外國都會將中國同當時蘇聯去做比較

香港記者威得2日之後就冇晒火

技佢老母

721係咩黎架 重視 重視左去邊呀

收皮啦屌你老母 又講大話9up

邊個係中風sir

差唔多形狀嘅男子

DKLM

唔係掛
又中風又ER又痴脷筋咁
邊忽串

問：
TKO 淨講到場時間，無講收隊時間，點解無同目擊者落口供而由市民搵到衣物？

答：
市民對暴力事件關注，唔認同狗仔工作慢
狗仔5分鐘內已到左現場，向現場人士做左調查，
會處理傷者同緝兇，唔會當時拎紙筆落口供。
狗仔去左屋苑執到兩把刀同調查，
有想睇CCTV，但要有特別技術人員先睇到
結果睇到CCTV時已經 5點鐘

肛蛇幾星期來未認同過任何操粵語記者既睇法
仲要將街坊功勞立哂比自己，賤過隔離謝皮蛇

江SIR

公職人員工作期間係酷刑罪
唔係襲擊罪

係咪唔比火力高既記者入

cnn 有追7.21

笑撚左
狗狗詞窮

過咗一個月都無落案
真係好撚柒重視

圓形 正方形 三角形

幾個禮拜屌極都係回廢話
屌屌下自然冇咁好氣

點解將軍澳唔告涉嫌傷人17 點解北區醫院唔告涉及行駛酷刑
點解將軍澳唔告涉嫌傷人17 點解北區醫院唔告涉及行駛酷刑
點解將軍澳唔告涉嫌傷人17 點解北區醫院唔告涉及行駛酷刑

串過馬撚

我覺得係

記者要講番所有野係街坊做嫁

叻呀 追問

肛sir係咪有d痴脷筋

唔清楚收隊定義？？？？？？？？？？？？？？？

唔係好知收隊嘅定義喎

扮傻仆街

以你嘅理解
真係面皮成尺厚

佢地連樓都無洗呀

警察唔清楚收隊定義

又errrrrrrr

做你老母

其實佢已經答唔到~~~

問佢收工定義啦

佢成日講"我反問乜乜物物"

咩都叫隊唔知 你d撚樣又成日叫收隊

記者好weak

成班廢既

咩叫收隊

咁又知ot出糧嘅定義？

酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑

中多次啦 死黑警

唉 問題幾好都好 一樣係會答同樣嘅垃圾

呢條撚樣肛蛇好鍾意駁嘴 串槓槓咁

洗樓保護證物睇cctv都係街坊

佢用er 同 係喇 = 佢9up中

最仆街都係呢個

EQ又低

垃撚圾

感激? 唔係查晒唔喺度住既身分證咩?

weak到

把聲弱雞
好撚嬲

721元朗 話班白衫人事後捉 所以要較多時間先捉到人
TKO 唔係都係事後先捉? 點解又會咁快捉到人

出埋你份糧好唔好？

江sir次次問多幾句就發老脾
一睇就知佢係冇晒良知既差佬黎

男人形象

你認唔認同指控關我哋撚事
重點係我哋認同

其實我覺得popo唔係好聽中共話 所以都幾肯定就算popo贏最後都會俾人清算

個樣鳩屎
尤其話葵芳地鐵話
只係發咗一粒tg 係一粒
屌佢老母講到一粒就冇野咁

我唔係好清楚收隊既定義係乜

酷刑呀！

好撚寸嘴
我唔知收隊嘅定義喇

J 形

唔可以每一棟樓都掃蕩 即係冇掃啦?

個人感受 聽聲個態度姐 唔岩唔駛屌

狗狗學歷太低, 唔識形容詞

我覺得比較窮果d佢先夠膽打 你有少少錢 洗鬼怕你搵個仔同老婆

屌你老母
咁耐冇睇記者會
一睇血壓同火又升番

終於用酷刑了

警民合作
你有無畀返錢畀市民?

端傳媒有問酷刑

但問得好weak
吊

屌你
咁多彈藥班記者問到咁

NOW 追問
無講幾時收到？係咪搵刀嗰D係咪第二次市民報案先處理？

答：
唔知你話收隊係咩意思，狗仔一直有做野
警民合作萬歲

端

有記者講酷刑了

酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑]酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑酷刑

記者好廢呀屌

拉打環時記者果個唔見佢咁 hea

酷刑 出左!!!

酷刑 睇佢點答

今日D 記者好垃圾

係咪比人篩選過黎

講咗酷刑了

端傳媒肯提酷刑

差佬答：
調查緊
需要更多証據
會跟進

你班記者就無哂符
唔識點問

端終於講酷刑

問佢第三隻警犬做緊乜，點解唔舉報同僚？

狗： 冇資料

係咪大家都預記者會係垃圾, 派D新手記者去算

佢好撚鐘意反問 正撚樣

酷刑！！！

咁收皮佢明唔明呢？

收皮啦死黑警

侮辱佢啦
仲好聲好氣

正啊吊

[FF]記者朋友可唔可以問完問題加多句: 你唔駛反問番我, 反問左我都冇義務答你既, 你反問黎做乜

係

但把聲太斯文

上次問都好高質,已課金

屌 咪洗版金剛棒
阻撚住哂

得啦 敵人反對我擁護
左膠人鏈繼續做

警犬強調 市民搵證據 警民合作

屌 刑事都要我地自己調查

問埋以為無CCTV

似intern

起碼都要有confront嘅語氣
氣若游絲

最尾問得好

記者係咪睇緊linden架

問得高質就得

唔係紅底架咩？

D 狗幾日黎都用D 好冤枉無辜既態度去講"唔係D 示威者衝, 我地都唔使用咁暴力, 你地呢幾日幾和平? 倒果為因"

個人覺得佢地轉移緊視線, 可能抖緊回緊氣,
其實今朝有呢單行私刑, 真係要JER住佢地, 再SPIN 落去佢地呢兩個月拉人都會有行私刑對待示威者.再要成立獨立調查委員會

唔止CCTV, 仲有無去過問醫生/護士落口供

聽到好辛苦

問得好高質但太斯文

想照讀

問題好長 又比黑警揀黎告

簡而精永遠最有攻擊力

演講咩, 要問幾多條呀

點確保現時警員無克制/專業？？？

問得clumsy到死

淨係聽佢問都辛苦

唔該所有記者先對住塊鏡練口才

有MON PO

聽到我成頭問號.

派舊人佢認得曬個樣 問都無得問

問得太軟了。。。。

好廢，利君雅出黎未

應該唔係啦

咁多年來觀察

無乜問題佢哋立場

佢D問題有料到
但係口齒唔伶俐 sosad

記者唔該組織好先舉手問...

問乜尻呀講到1999

呢個記者問到口窒窒

利君雅喺邊呀

仲有第2個問題

問得好撚差

次次都係呢個記者問到erer聲

端傳媒可唔可以問好d
199 咁

係咪警方內部共識無CCTV 所以就可以打

黑人問號

問得太急,班9又聽唔切

唔好話記者啦
集中屌黑警啦

可以簡短D到肉D嗎

死仆街cut人問野

講完一大輪都唔知問乜 可唔可以有d組織呀

利君雅真係超晒班

好大舊雲係頭頂

我要利君雅

利君雅去左邊

一句問到但要用3句表達

問得好 但真心太長 下次再做好啲

直接問佢地 投訴科形同虛設
仲有咩信心叫市民相信差佬呀

我都係

係，太冗長
警犬就SPIN，又話記唔晒問題又剩

大佬比D火黎啦

屌你老母你乜撚都唔認同
客觀效果黎架 你唔認同就唔係咩
仆街死啦

你地要搵人會冇資料?

依個應該係intern嚟
唔洗緊張呀，你絕對可以放膽問你想問嘅嘢

佢個仔劉備

有無可能搵唔到呀.
第3世界地區呀.

唔洗你認同
你係無

佢問既問題幾好 但講得嘛嘛

人地好叻架喇

口齒唔伶俐都係罪
記者必定要口齒伶俐

無留聯絡地址？
但係果兩隻狗講到出黎喎

問得唔完美，可改善
下次可以寫定稿先

留地址仲咩7 上門打人咩屌

佢成日講到個仔叫劉備咁

屌鳩你蝗記香港幾差都好過你大陸呀, 有種死返去問啦

劉備 !

唔係你認唔認同
係真係無作出調查呀屌

diu 我都係聽成咁

似係睇post即場問

即刻俾人截住

我求下利君雅出返黎啦

又劉備

個記者問得唔好喎
你地咁口下留情

我要利君雅 x 2

除非你本身條問題就係陷阱來

我要利君雅啊！！！

主動4次聯絡? 證據呢? 講就係?

聽咗幾次

起碼係個好問題啊

記者可唔可以上下lihkg 我地打埋問題你地跟住讀

要追問佢用咩方法聯絡

個老人家仲要簽保，點會搵唔到

佢個仔劉備? 關羽張飛呢?

唔完美 可接受

點解一定要親自投訴？如果死左咪唔洗跟進？

屌你老母
同古代俾官佢審
要自己推證據証明自己清白一樣咁離譜
你 2個月打4次電話 好撚辛苦你啦
你不如俾3皮幾4皮我幫你打個4次電話啦

投訴科形同虛設, 畏懼警察
反映無能, 獨立調查

仆街啦 人地就搵到有片 你地2個月都咩都無做仲想兜 其實警察係社會仲有咩用?

問果2個警員咪得

吹

君雅bb去咗邊

知你地投訴擺最尾啦

記者們 可以俾D力
問題簡而精嗎?

agree
難得記者問到我地想問嘅問題，
宜加甘多紅媒，

受害人被告襲警都冇聯絡地址？

而家啲記者冇哂火咁，有啲失望

咪係 點解普通差佬講得出地址
但佢地就搵唔到地址同聯絡電話

門口一定有寫CCTV, 問佢係咪唔識字啦

Like

姐係警告緊個阿伯你再投訴就會告你

係

慣你老母做法

不斷屈當事人避佢
其實應有記者立即問返當事人個仔有無俾佢哋屈
之後confront警察

其實佢答緊乜

同埋自己搜證只告得入民事都on9

會唔會議員叫個仔專登唔聽電話？

其實繼續問番721仲好
呢2單拉左人就咪比佢轉移視線

一定會有

記者問問題好鍾意成件事由頭到尾講一次
可唔可以精簡啲問一兩句
要佢即刻答

我唔認同XXXXX

姐係無CCTV
就可繼續用酷刑啦.

同事認為
咁仲駛乜查案呀

林卓廷話門口有寫CCTV喎

d 問題方向正確 表達可以再好d 加油

酷刑呀 唔好避

兩個月打4次 唔使番工咩

共識無CCTV 所以先會打人

咩公司?

同事以為無CCTV 所以係病房入面為所欲為

睇左咁多日佢D答案我就黎識背

認你老母

你認為呀 仆街

問又問到1999
答又答到1999

問到甩甩下，但其實問得唔錯 ...

今早 淋病記者會有 「關羽」
依家有 「劉備」
爭張飛

把聲好好聽唔洗驚呀

追問得好

問你係咪因為覺得無cctv影住
之後hea查！

吊
端傳媒唔識問

同事 = 果兩個黑警

應該一下問佢 係唔係以為無cctv 所以黑警就喺個到打人？

謝皮:我地冇做錯

Cls啦
酷刑呀屌
謀殺呀屌
個記者姐姐隨時冇命呀

醫院唔啱

你班仆街唔洗係咁屌掛
人地mon post問左又話問得唔好

一係你地寫完整問題 比記者跟住讀咪重好
佢地除左發問重要記低其他野

咩叫認為冇cctv?

咁係咪投訴科以為無犯罪就係無犯罪呀 DKLM

冇cctv先打你咋嘛

全部野都你認為 咪失職囉

有私隱條例有cctv要貼notice架ching

當事人係刑事，咁都搵唔到當事人?

以為冇CCTV就唔接觸
咩叫「調查」？？

問佢啦，無就打人?

無賴

On9 邏輯

即刻無cctv可以任意酷刑

屌!! 一鳩就話係咪因為無所以打人啦

Cut 撚左？

一般有CCTV都有LOGO WO

竟然唔係用不完美，但可以改善

唔好話記者啦，我覺得呢個狗記都算係一個幾好既training比D新入行既記者

應該問警察提告一向都遍由重告到輕
點解明知今次有可能告酷刑罪
就告一條較輕既罪行
係咪因爲警察 所以就有特別既考慮？

721先係核彈，要日日問
有乜理由幾百個白衫出動
搞左成個月0進展咁制

無cctv = 可以打

警方話手提

邊年邊月邊日幾點搵過呀?

多達4次

六月尾到而家仲好意思話多達四次
你一日打四次就話姐

你唔認為 而家講例架仆街

咁咩叫調查?

以為無就咩都唔使查?

我唔撚洗你認為

成日話個伯伯涉及刑事
事主個仔話
所謂受傷警員個傷都只係痴塊膠布咋

佢哋狂屈緊當事人個仔唔聯絡佢

梗係唔失職啦 有cctv點做野

wtf . now tv cut ?!

投訴科喺刑事之後，咁你哋班黑警咪玩哂！講到明閹咗

我都記得佢講過

唔知有冇你咪問囉 on撚9

學下啲外國記者咁, 唔好咁貪心
一針見血咁問一兩條重點野

應該要問:冇CCTV係咪就可以用私刑，咁其他被捕人士比人用私刑對待都冇得投訴

門口有寫通知架喎
隱秘只不過係防止人拆落黎
但係有話寫有CCTV

Now on99
睇番蘋果

一直都係咁架喎

同埋係正常人都知醫院病房會有cctv個播

「多達四次」
多撚謝哂

我認為冇就冇?

嘩屌你老母四次好撚多呀 兩個月4次呀仆你個街

端傳
問：
投訴人投訴內容有無講酷刑情況？
有機會有呢個情況都唔去問狗仔落口供？
有機會警員有酷刑，點解會比佢地繼續執勤？
投訴課同事係咪以為無CCTV就諗住唔處理事件

答：
投訴人無留聯絡地址，只有手提電話同電郵，
搵過佢四次但無果，所以否認無調查。
在無額外資料情況下，當事人有涉及刑事案，係需要處理左刑事罪行，先會處理投訴。
都需要有當事人口供先知道進一步投訴處理程序。
同事認為無CCTV，所以無聯絡醫院問CCTV

最基本問有無CCTV都無做啦

基本調查即係咩？？

屌你老母臭閪
係咪依家連查案都唔撚識？

agger
關鍵唔係有無cctv 係酷刑呀屌

真 成班ON撚9

人地問到重點 酷刑 你班撚樣就收下口啦

成日屌9 民間記者會 今朝阿仔 講野唔叻
對個咁多鏡頭 全世界都係演講家咩

大部份市民唔知有咁警方就可以唔知？
警察係普通市民？

多達4次

我係咪要讚

20000次你都唔聽啦
Cold call都10幾次啦

強烈建議記者問前上連登智囊團睇有咩問

同平時做法一樣 咁姐係一直都失職

兩個月4次用多達黎形容

我地以為冇所以唔問

所以你調查就係不停打電話？

酷刑呢?

依加已經唔係失職，係瀆職

聽落又係年輕記者係咪廢事派啲老手出黎

我明，但呢2單起碼拉左人
721 放鳩走哂

有人問啦

岩呀 問埋便衣狗

認同

記者朋友,可唔可以問下
6月至今既警察投訴科,受理左既案件有幾多單

以為冇cctv
所以先咁樣進行酷刑以為做咗就冇人發現

其實係恨鐵不成鋼
有時真係會覺得現場既記者好似連個故事都唔熟咁
我地連登仔仲好似熟過佢地

rthk轉走左。。。

一路都冇問

便衣狗

問埋D有冇失職, 大佬呀你想佢答你咩呀

酷刑 意圖謀殺阿 屌你記者問未

以為以為 咁唔撚洗查案啦 on9

有人再問tg
高處掟tg

包庇

呢個問得好

辛苦晒阿SIR呀

岩呀 落到場大家都想問野
緊張小不免

大家想一野入鳩班狗可以直接打個問題出黎

Cold call都打得密過你啦

好問題

屌rthk

正呀 問下點解個罪唔同

32cut咗播教育局

問得好!

屌你 犯左刑事 就唔洗理投訴

呢個問得好撚好呀

拉左人可以放架on9
求9奇話捉錯人or證據不足就ok
係同等重要呀大佬

"個仔 劉備 我地ge聯絡資料.."

呢個記者問得最好

幾題都好掂

佢spin緊想人覺得對方搵林卓廷做show
唔覆佢哋

大大力屌落狗到

記者第一條問得好

冇喬裝就會？

雖然有少少冗長
但問得中

呢個記者幾好

依個淡定好多

問得太多, 但佢問得最好

三條都問得好好

根本個4次隨時唔存在

記者

呢個記者ok

4次你都信

問題有新意

希望有記者睇到
應該問警察提告一向都遍由重告到輕
點解明知今次有可能告酷刑罪
就告一條較輕既罪行
係咪因爲警察 所以就有特別既考慮？

佢實話冇嫁，咁你信唔信啊？

問左咩 32轉走左

岩岩MISS左,問左D咩?

原來有4隻狗

聯絡唔到事主

因為係中聯辦既人

可唔可以講下佢問咩

返緊工睇唔到

警棍插人肛門
性侵 雞姦

冇人冗贅得過班黑狗

仆街rthk轉左睇教育局
啱啱問乜

警犬: 都拉咗兩個啦，屌你地仲想點呀?

愈描愈黑
以往投訴做法竟然係牽涉緊刑事案就投訴擺後
咁即係警員查緊案時所犯既暴力凌虐性侵酷刑
都要等疑犯案件完成先會著手跟
到時咩證供都冇哂啦咪笑撚死人啦

我地衝就告暴動，佢地打人就告傷人

播楊潤雄

睇水同罪喎

連登唔該開post每日準備一d問題比記者參考

又係問得好 但答垃圾

答：
北區事件，片中有四名同事，當中有兩名涉嫌有罪，所以拉左先，
另外兩個會再跟進，有犯罪就會捉人。

一定涉嫌

一定定涉嫌啊

成日話人唔需要擔心
無人信你哋呀

冰山一角根本大把酷刑

樓梯都唔搜吓, 做乜鳩?

北區醫院係
酷刑同性侵
dllm

前線：屌 又話唔割

擺明包庇啦 扮咩

睇嚟啲記者都謝哂皮 都知POPO會鳩嗡

如果是夢的話你話幾好呢

蘋果仲有得睇，屌佢32台播教育局

一定涉嫌

適當跟進

你拉人暴動夠係睇電視影像啦

琴晚將軍澳有居民幫手查案 警民合作 所以破案

721 冚家剷網民拍撚哂片 白衫佬名都查撚埋
記者影撚住班白衫佬
過撚左成個月仲話未搞清楚要審慎先交去律政
乜撚野邏輯

收咁高人工 乜L都係話唔知就得 洗L請你咩 擺部機械人係度得啦 DLLM

要醫院主動俾cctv？醫院撚知你班黑警打鳩人呀？依家查案係醫院定黑警嘅責任？

傳球

其中一條問警方預留左幾多錢比誤食催淚彈嘅市民作出索償

酷刑無撚答過

D promise = bullshit
望下777 D promise 咪即係大話囉

依家打電話多數都係手機, 要求提供果4次電話時間, 以便受害者向電訊公司求證

Tiki Taka

酷刑

女村長

又李蛇

響一下即收都係打
反正人地都唔知你係打錯定推銷電話

佢哋謝皮即係縱容對方做政治宣傳

講野好輕浮，聽佢地講野個人好燥，好想大叫

個波傳黎傳去

李sir串撚到

機場女子已入司法程序，唔可以再講

屌你老母 進入司法程序你未又係喺到玩鐳射槍

鬥傳球

希望有記者幫問

你以為冇CCTV就唔撚使跟程序做嘢???
你以為就唔做咪失職囉 柒頭
Mon Po 狗你都一樣咁柒咋

身為執法人員知法犯法

嘩屌 ER sir 射波

有信心

但阿仔又唔打返去跟進？
感覺好似潛水等議員做野咁？

涉嫌??????????????????

睇傷勢 我屌你老母咩

內傷呢?
精神受傷呢?

酷刑呢屌

酷刑呢這隻字佢地提都唔敢提, 唔好跟佢，一定要講酷刑

睇傷勢？？？

認為冇cctv就唔會call cctv record 原來一句認為就得，唔使落事發地點搜查

就算冇都唔可以使用酷刑 DKLM

其實個記者會都有段時間
記者絕對有時間可打返俾林卓廷
問返當事人個仔有無接過call
再質返佢！

屌你，成日講程序程序，你有跟足程序，而家就唔會搞成咁樣啦！on9

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
3. 酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)...
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
...
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

大波華

睇傷勢on9

根本就係企圖謀殺啦

劈頭喎屌你老母 咁都唔係意圖謀殺?

1. 問便衣狗洗唔洗拉, 點解拉得兩個
2. 機埸就告唔知咩罪, 要終身監
但班狗只係告普通傷人罪, 最多入3年
用咩準則黎入罪呢
3. 唔多記得

唔係讀law都知係睇意圖啦 屌你老母

咁爆眼少女個單傷勢夠重未????

佢地已經係唯一可以和平接觸到班狗既人
連記者都唔幫手問死佢地
咁班狗只會更加唔驚市民 因為佢地會覺得鳩做都冇人理

狗仔：
因應傷勢黎決定起訴嘅罪名，
搵有信心嘅罪名黎拉，
但最後會落咩罪名要經漫長程序

好放心你會放走哂元朗D犯添

''漫長調查"
例如告暴動要兩日

即係諗住殺人失手就無任何罪？

林卓廷即開記者會回應

721 係傷人囉DNLM

唔係普通人，係警務人員執勤用酷刑

其實警犬只要答: 差人做野唔使你教咪得囉

而家跟本成個政制, 執法部門都垃圾.
今次唔拉低佢香港人無運行.

表面傷勢就好嚴重

警棍捅屎忽就濕濕碎

日撚日4點睇班小丑POPO出黎狗UP當秘笈

唔明顯既傷呀

大家識做啦, 內傷呀

3. 8月5號有人影到係政總高空射tg, 想問呢件事係真定假

唔知道有CCTV，所以打。
真相大白了。

精神虐待 唔計
強光射眼 唔計
威脅屋企人 唔計
揸佢條丁都唔計？

有利位置 =

??

唔該俾張gif佢睇
打中頭係會死架DLLM

屌你老母 又唔清楚 呀蛇你地有乜柒係知

班警犬玻璃做架啵,好難睇傷勢吧

呀李sir俾左提示大家:"漫長"嘅調查+ DOJ

發夢當時LIVE

是真

有利位置: 可以射撚死你嘅位置

唔識例呀阿sir？Quote埋俾你睇呀，字識睇啦掛

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
3. 酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)...
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
...
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

原來入咩罪係睇傷勢

仆街狗 mon post
快d 睇啦

記者 點都要提酷刑罪啊 求求你地

黑警表演花式放催淚彈

代入佢角色，成件事仲點相信警察

又係話無資料 .... diu la ...
過左咁多日 ...

Please destroy HKPF WITH FACTS AND LOGIC

點會睇傷勢呀大佬 係咪痴撚線呀 蚊毛蚊鬚都叫酷刑啦

即刻搵警方收埋D彈殼
咁就無證據

搵完你汁比你告番轉頭

唔知政總地點响邊度？

我都第一次見
5/8 太多埸夢

有利位置睇你行動目的

目的係想殺人嘅話

咪喺咁高射落懵炳

酷刑罪啊屌你老母
本身呢條罪可唔可以唔經警狗提告
屌要警狗自己Charge 警狗酷刑罪真係弱撚智

射咗3個月 你依家先講?

跪求所有問題後面加番：你地係咪有特權，你地係咪撚哂！

比較高? 係好撚高呀屌你老母

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》

屌 你捉完先查
要市民教查案

佢點答？

唔好俾佢帶去傷人罪，只有酷刑

示威者係暴動
721要好漫長調查
警方跟足程序以最低武力執法

拎走彈殼咪冇晒過期tg證據

彈殻俾晒你地都變冇彈殻啦

【林卓廷回應警方】現場直播

好! 正名酷刑!

近排啲記者好撚弱

未必問得中

屌 依家黑警講野係唔洗負責架wor

屌佢老母
佢當自己拍警訊？

記者唔可以當場比片警察睇
成日比班警察遊花園玩返轉頭

可以用清洗可清水眼睛

點解記者既問題可以咁廢，唔用腦開下連登都識問啦下，聽到好炆

屌你
我自己上杏林覺醒FB都搵到啦

屌你 個指示廢到
我問個小學生都答到

咁示威又可以第二日就落charge onl9

用返林嘅答案質返佢啦

原廠指引你地識撚跟咩

有利佢地7出國際嘅位置，無講錯噯

成間屋都中彈呀清你老母

不如你講下想點問法

記者係咪功課都唔做
唔知有酷刑

求醫完又會比人拉

狗狗教大家做fa其實一路都想問駛唔駛特登買生理鹽水

用漱口水好唔好?

蘋果問緊

直接問佢係咪尋晚兇徒係咪無黑社會背景所以先拉得咁快？

蘋果

涉嫌?? 有犯罪???
黑警都ON9，有無犯法 係法官講架嘛
係你講既咩

記者可否發問：

當日有警員因爲唔知有CCTV 而作出酷刑對待，令市民產生恐慌。警方如何確保日後唔會有北區醫院既相同事情發生。

我去求醫容乜易比你Charge 暴動

嗱 阿Sir話民事索償呀

洗你教咩 邊有錢同你政府部門打官司

真係廢撚到
大家真係唔好慣 真係要狂屌
同做文宣

蘋果都咁差

高佬記招屌緊黑警點解唔用酷刑罪
同其他兩個黑狗點解唔拉

搵人打到佢爆缸用尿消毒囉

唔係知唔知, 而係諗住冇CCTV就打得, 仲有投訴科諗住冇CCTV, 唔會對伙記不利, 連查都費事.

ON9 問題 屌你老母
你偷左錢會唔會同人講呀

蘋果好波呀!!!!

蘋果好波

屌 提公職人員行為失當都唔提酷刑

問緊乜

蘋果問嘢一向好一般

唔錯呀
我真係無信心搵你地仆街狗呀

蘋果唔問酷刑

肛蛇: EQ低 鍾意駁嘴 俾人問到痛處 擘大隻眼啤9人
李蛇: 輕佻浮躁 鍾意9 spin 咁撚正經既場面都可以成日笑笑口

見撚到呢兩條仆街就嬲

酷刑罪呀記者朋友

醫院都咁過份，係狗係點？ 𨳒佢老母，死黑警真係祝你出入平安囉！ 溫馨提示，贱賤人多行不義必自斃且禍必及全家！

可能換左d生面口，經驗少d嘅入去
如果利君雅入去，估計mc唔比佢問

蘋果妹唔見咗既 上幾次都有佢

公職人員失當

蘋果之前有個女記者問野幾好架
又有火

push

問野1999

字眼好重要

果個有火
但其實問嘢無乜point
叫囂feel

撚狗

筆定槍

香港沒有警察 只有狗賊

筆定槍呀！

屌 聽到訓撚咗

而家係有cctv先查喎屌你老母

認真
人做記者你做記者問埋d咁廢既問題
你對唔對得住你記者既身份同責任

記者
聽咗林卓廷回應就質返佢啦

仆街

屌你老母李sir

6月尾都而家都無調查過

點樣好例子呀
出嚟報案比你打?

要講廢話同遊花園
就射去李sir 度

屌你
都打撚左啦

蘋果記者啲質素其實係中下

弱智 都係要報案人
呢個正正係一個例子差佬只係一班弱智

點搵強烈證據

比位警察吹

唔得閒聽嗰邊 佢講乜？

屌你老母啦
係無論有冇當事人投訴 你都要查

記者 點都要提酷刑罪啊 求求你地

有投訴啦已經！你兩個月以來查到乜呀

砌圖咼

屌你老母啦
大把片啦仆街

on9 本未倒置 受傷人係搵議員煲大佢先有用

唔係搵你地班黑警

乜撚野盡快 唔撚洗抖架人地

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

徹查條毛咩 人地唔出片你都唔查啦

藉口姐

尋晚林匡正話佢食煙多得濟 病左

報你老母臭閪警

李SIR講野公信力最差喎
方仲賢壇野真係屈到

又你覺得

咁如果傷者死左
落唔到口供
咁一世唔洗查咩屌

酷刑罪啊

覺得

好撚柒憎呢條姓李嘅仆街
佢D語氣

記者比班警犬撚到喊

冇爆出黎既話，如果女義士去報案你班仆街仲有咩做唔出？

又spin左 第一條係問你兩隻狗有冇自首

講乜春

咁俾佢地打撚死咗 係咪唔駛查

我覺得佢係雷射槍

我覺得

李sir真係最撚狗嗰個

你覺得？

槍定筆你哋自己定義？

佢覺得係雷射槍就係槍

佢係法律咩

警員嘅眼睛呢 呢 呢 你自己都講唔出有咩傷害屌 咁都講得出係雷射槍

如果打死左無口供係咪唔洗查？

又我覺得
無人問你個人觀點呀李桂華
出嚟係代表警隊 講乜「我覺得」

我覺得係鐳射槍
好大嘅官威

又廢話，又轉焦點

根本已經唔再做調查
因為一告就即刻俾人告返老妨
而家係想拖到冇人記得咋嘛

佢講撚完係槍自己都笑

人地話要時間化驗wor

點解冇人問如果今次事件無CCTV影到係咪就不了了之，同埋既然有發生咁既情況，點樣可以向公眾證明呢種事唔係個別事件，有咩方法可以防止？

我覺得差佬屎都不如，我覺得

派膠無極限

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得有用幫手推下

絕對
一d人性都無

呢個O記黑驚好臭串 滿口歪理 但啲記者口才同反應實在太差

有追問返

.

又冇資料

今日班記者真係好弱

李sir er sir 真係CLS
logic 錯野

謝狗講咗句"喂"

DLLM 呢班狗真係好撚叻掹大眼講大話

梗係無啦

唉
全日嘅問題
酷刑point有幾廣泛這個point無乜人問

都市日報
吊
問得好撚渣

屌屌屌屌
酷刑呀

拘捕咗佢傷人罪?

完....

希望大家唔好sir前sir後
佢地冇資格

都市咁低能 佢肯定話無打過其他人啦..

Rthk都報咗停職啦

問得好

係咪唔知有cctv就可以打人呀dllm

我地攞唔到死者既口供 所以不能作出進一步調查

屌你老母廢撚到

記者可以睇下林卓廷fb直播黎問

另外就係想問返

另外就係想問返

吊你咩問係咪停咗職
一早話咗停咗職

屌
應承黎把撚

最尾一題有返水準

酷刑罪呀DLLM

大家改口啦
咪鬼再叫佢哋阿sir
Sir佢老母咩
佢叫返我哋做阿Sir差唔多
叫佢哋做警員

酷刑呀屌

無啦

最後一條俾個廢都市日報問咗

停左啦 講左啦

盧偉聰繼續罷工

SIR無問題

但無神無氣又無POINT

屌你老母 講撚左五次都有啦

記者 問點解唔告酷刑罪啊 求求你地

無利君雅真係差好多
完成比狗帶住遊花園，比人撚完又比佢過骨唔追問

唔好淨係問停職啦，問埋有冇停薪呀!!!!!

唔係暴力行為呀.
果2隻狗係暴徒呀.

sir乜撚野啊，李狗同江狗

咪停左職囉
記者有冇聽架

改咗稱呼三年了

唔容許但保證唔到

你話個別就個別呀仆街
林卓廷既努力又變左你地既努力

酷刑呢仆街

pish
全名叫就可以了

軍裝核心極端暴徒

呢班記者好差

個都市日報好渣

不過免費垃圾報WRONGHOLE主理
係咁上下

但係新屋嶺拘捕嘅人有6個被弄至骨折喎

Sir佢老母咩
叫佢sir即係代表佢地高人一等

姐係無爆出黎就唔會查

都唔怪得班狗咁串
啲記者弱到咁真係好難唔俾人食左

我幫大家翻譯下

我地唔容許私刑 但唔保證 有人揭發我地就處理

憑咩可以禁 利君雅？

問佢會唔會向受害人道歉

保證唔到 屌你老母

一句絕對唔容許就搞惦？實際措施丫，家陣你仲有咩可信性，邊個信你

你點知係個別事件 你d狗打完人又唔會自首？

江永祥串人無邏輯

屌啲記者搞乜

香港記者問d問題都幾廢

你同我哋講邏輯思維

成班記者把火去左邊
又番番咁欺文問問題做咩事

利君雅高班10倍

做左唔講,唔知咪當無事

完成步驟後 先將會停職
你地有無聽 而家無停職

你而家咪一樣唔成功
食屎狗

記者冇哂火

屌你 講撚到你而家係上樓拉左人咁

條撚屌真係好撚串
偽進仔學人講邏輯

端都係紅架麻

警察叫人講邏輯

本身你地洗樓都無啦 On9

肛蛇邏輯=骨折非嚴重受傷可繼續玩下佢地

可唔可以問埋係咪停職但受薪？

蘋果啲live chat幾多殘體字人
但又唔係五毛留言
支共有咩陰謀

最重要係完全唔撚識插問，追問

性侵 水刑樣樣齊

將 會 停 職

點解仲唔停職

國泰都俾人換老細啦 記者比人搵籍口調去做其他野有幾難

呢條李桂華
第一次出記者會已經好撚狗
如果佢做謝sir個位做主席
一定撚死記者

狗隻邏輯

江蛇有無比人搵過仔

其實都唔止今日
近幾日d記者都好似力有不逮咁
係咪轉晒派d新晉記者黎吸經

屌 酷刑罪都唔曉問 我洗撚左成版啦
記者們 問好d好無？

最近都無派啲資深記者
不過資深嘅其實好多都轉撚晒行

喂屌
成日開口埋口都話今日拉人幾迅速想洗底
同埋話5分鐘有衝鋒隊到左現場 咁721呢 39分鐘？

''大家可以用少少邏輯思維啦''
成日叫人點點點
佢哋基本人嘅操守都冇
憑咩要人respect佢

er er 完成所有調查後 將會停職

咪係囉...聽咩架屌
最後一題喇可唔可以問番有用既問題

查完先停職？

佢唔洗禁.有mc 唔叫佢唔俾mic就得

眼+鼻 聯左成10針 爆埋門牙都叫唔係受嚴重傷害

係
謝蛇都叫派下波 鳩答下
個李蛇仆街到 全部都我覺得

咪話唔可以相提並論，姐係件件都可以係個別事件

有無問到水炮車漏水？

有無人知

最後班記者先爆 比你問個陣你唔爆

仲話最低武力

李蛇成條古惑仔咁屌佢老母

唔怪得班狗可以日日都咁串咁答你啲問題
淨係隻李狗一個都夠玩你成班記者

兩個壓到郁唔到都打算唔算相對?

次次都係嫁啦

依班記者完全唔掂

有，地址id齊晒啦

完成步驟後 先將會停職
你地有無聽 而家係未停職

屌你班記者而家先有火

姐係未骨折唔洗停，係合適武力

已經好唔錯, 我諗好有D 人唔俾入去....

做得反黑既 本身已經係黑社會入面最黑個班黎啦

散場先有火...

英文記者屌鳩點解得1條英文問題

班記者會唔會太耐先warm up 到lol

唔算爆
只係嘈咗一輪
到真係走時
靜晒

記者問題準備得唔夠

咁北區醫院虐待人係咪最低武力

影記者

屌散先有火有咩用

有不知名人士影記者定點?

有後續....

抵啦 mc比人圍屌

立場又有野睇
次次完記者會都有D野發生

記者黎料

eq最低係佢

其實記者咁廢都好既
可以少啲人睇呢個垃圾記者會

無利君雅無野睇

呢家先黎料

記者合拍D , 一齊去開拖屌鳩個 MC 啦

屌cut左

影記者大頭?

立場cut左呀

想睇佢地屌mc呀！！！！

到時有人死
我估黑警都係話只係差唔多到中級武力
再屈返市民逼黑警

點解最近次次完場先有火
明明今日2單野好撚大鑊

扮記者混入記者再偷拍在場記者

應該係中共派落黎既大陸狗

兩單咁爆嘅新聞
明明係非常好嘅機會質班黑警
但香港記者啲提問質素實在太差 搔不著癢處
白白放生咗班黑警

有大陸人聲稱係記者 影記者？

想睇埋咩事 有人影記者 想點相

紅衫影記者大頭?
有同行記者話佢已經影左兩日
之後俾人圍屌叫佢SHOW記者証

仲有無人live緊

Mo live?

Stand cut Ed

大媽都入得 咁普通市民都可以入場？

記者會有冇答過荃灣、北角斬人事件?
斬到見骨喎

仲有冇live 睇到後續

我頭先都見到有人揸住部電話影記者問問題

推！

係
rthk最後聽到有班記者話
“可唔可以睇你記者證”
“做乜你影記者相”
“點解你行嗰邊個出口嘅”

重有某記者問唔到問題 專登？

live cut 晒

班記者好心做下功課啦
次次都浪費晒d機會
你明知佢9答就言簡意賅 正中紅中啦
蘋果第一題個個講左勁耐都唔知你想問咩

問咁樣行為構唔構成酷刑罪囉
點解用條最高刑罪3年 唔告酷刑囉
好明顯有酷刑啦係咪呀

TMHK 仲live緊不過無聲

影記者嗰條友應該冇記者證

但冇聲

淨係聽到最後有女記者上去問點解淨係答一條英文問題

最尾聽到有假記者問人拎記者證

無聲

收到風在場記者俾新華社派嚟嘅影大頭相，被人問緊有無記者證

從佢答問題d手法
已經覺得佢由心閪到上面

好賤佢態度就算俾記者迫到仆街都仲好淡定，有時又語帶相關反問

咁多個最仆街應該係佢

有人話尋日已經有個白衫影記者
又都係共匪啲賤招？

成班On 99

根本要杯葛個記招
佢地日日讀稿不如出新聞稿

問呢啲無用
淨係會錄音機話檢控係律政比意見

有聲 食緊花生

呢個真
嗰個女記者一條問題問咁長比人cut
仲要9答佢唔追住屌

TMHK有返聲???

開頭唔係屌成個鐘先得1條英文問題咩?

影記者之後想清算?

記者問d問題
1.類罪，又長又尋
2.冇力
3.唔到題

哇 又幫手放走

有 但好似完左件事

尋日有記者比人斬到重傷分分鐘係支共搵人做

呢個真 你唔追住屌 好易比佢走題
追住屌佢就唔識答

共匪至叻秋後算帳

係 立場之後就cut左聲

想問多d野可以追問 但問題要簡潔 一針見血

未完!

個隻李古惑仔咪答左
佢地會依家被捕既罪只係暫時 會再調查落去不排除用其他罪名再起訴

我知大家都心急想屌死班狗
或者大家可以直表講出完整問題比記者照住問
Eg ：涉事同事有三位 點解淨係起訴二位？ 另一位係咩原因唔起訴？
北區醫院被捕者已不能作出反抗 個到適唔適合再用武力？ 如果唔適合 係咪干犯左酷刑罪

未完，個紅衫大陸女疑似係新華社但無記者證
入左房仔

其實會唔會可以搵到被捕義士，去講番佢地被捕後既待遇？
我地睇到既應該只係冰山一角
係咪應該要幫下義士去平反佢地被捕既不公對待？

問問題都問好啲 不斷重覆 隻狗聽到唔想聽cut咗佢

我比較想捉住補捕人士既基本權利去問

咁樣有律師係隔離 班狗唔敢亂黎

記者加油，未解決嘅集體唔參與黑警記者會

阿仔話警察up晒佢阿媽，佢兩個仔嘅全名，地址，咁點會搵唔到事主同佢個仔呢？

嘩，完場仲好睇
包庇埋支那記者

一定要煲大佢

好簡單，投訴科收到投訴，未見報案人，係唔會自己調查任何嘢

咁投訴有咩用
等個報案人搵你，有癟自己主動搵報案人先？
投訴完又唔自己查住先
如果報案人要坐監，咁係唔係十幾廿年後都唔洗查

立場開返

即場印證

依家連警察記者會都有鬼

應該係假記者

有把女仔聲話入去錫春袋

係咪記者被影???

聽日大陸,又話香港記者蝦大陸記者

Yes

快啲出嚟啦,龜縮

即場印證
個會完咗之後個個記者都精神返
個個風趣幽默

搞咁耐可能真係去印證

證呢屌

睇下議員回應

請唔好行 catwalk

無記者證,俾咭片,打鬼

廣東電視台記者陳曉前?

冇記者證入到警方記者會，好波啊黑狗

隻黑警咩事個樣咁嬲

上左wechat

酷刑罪就唔甩

連記者都搞埋一份
痴撚線 PPRB 想點啊屌

仆街了
又激嬲記者朋友
聽日記者會精彩了

PPRB講到唔關自己事咁? 我入去問都得啦咁

無記者證又入得 屌

記者朋友查得好快手

屌咁二百萬人印張卡片都去到個記者會啦

Visa

機場查公安都快

起香港係咩visa啊

又唔出聲, 想點??

報定入境

真誠既溝通

tvb都幫手問

非法勞工，虛假文書，係咪拉得?

真誠溝通

做乜撚呀條友

有人其他live cap 到佢張卡片

條女9唔搭8

無記者證都入得去
聽日又可以問下班警狗
立場哥哥好火

隔離條差佬做乜齋企係度??有唔係記者既人入左嚟唔做野??

要即場報警...

原來個記者會個個都去得

無喎！

都唔知係咪影完相,upload 上we7
之後就俾人點相

警總話無人查野笑死人咩

原來無記者証可以入 早知入去聽live 仲可以問問題 又可以幫呀蛇影靚相

up哂上We柒啦
所以依家先咁躁

會唔會又係伏 好似機場咁
真係想個個變勇武

冇人confirm到佢係米呢個人
得卡片，冇相

好唔安全喎,點知有咩人混入嚟記者會架？斬人都得架喎

卡片咩名?

屌 記者都勇武

就係唔知up黎做先驚

立場講左
編晒坐位表
簡人問

唔好再理個記者會
明知一班人講大話都不停吹奏
真on99

在場有記者話尋日果場已經有混入左2個白衫人(唔知系米真記者)

當佢係陳曉前
係支那廣電總局係搵唔到陳曉前係有記者證

依家睇緊記者那圍屌大陸假記者

無委任證係pc 無記者證都係記者
遲d係咪無身分證都係當香港人

dllm我拎住bill gates 張卡片就係bill gates 咩

冇WORK VISA點解可以黎採訪?
搵又搵唔到佢個人
根本成件事係痴線架喎
咁係咪任何人都可以入去?

嘩 冇記者證都入得 呀豬呀狗都入去聽啦

呢個

好似話中途入左2個白衫
然後又係影記者大頭

有樣其實唔係問題
問題係冇記者證
仲有就係佢拎咩野證件黎香港

同係法庭影人一樣 大陸人就無事

係呢條八婆

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

無記者證就係假記者

點解支那電視台既記者名唔係寫殘體?

visa？
影記者樣點解？
影完仲要sd wechat？因為想即時發佈新聞定點？
點解無帶簿仔抄野，又無電腦或者手機抄野

佢係大陸真係記者都好
依家係香港做採訪係要拎記者證，同埋做採訪點解要影記者大頭
卡片都得咁我印一疊出入各類press con同衝突都得啦

集中一地先係集會喎
拉到咁遠點算

個重點都唔係佢本身係唔係真記者
就算佢係真記者, 點解要影記者D樣
而家係關乎記者人身安全同白色恐怖的問題

冇答過,然後走左
記者係咁問點解要影佢地大頭唔答
好似話尋日做做下記者會有兩個白衫中途走左入去?

黑警配合大陸當局安排假記者拍攝在場記者，做到出晒面

記者要保護好自己，聽日入場建議可以抗議例如全部人舉起記者證背面，有人冇舉嘅唔好俾佢開始

最好係迫到各報章，電視台既老總，集體閙臭黑警安排，記者最有殺傷力係支筆，好過上街抗議

黑工？
有冇visa

香港記者站站長陳曉前

呢個電視台其實有前科,佢地好多人響內地都無記者證

啱啊，個記者會唔係採訪記者，佢完全冇記錄黑警講嘅嘢，筆記薄都冇，完全係為咗影人相而入嚟

我而家擔心既係佢影完人地大頭之後就搵人斬記者
真心擔心

投訴時已經講咗 病房有閉路電視

駐港記者黎
呢間野應該完全無聯絡過記協

佢完全俾人問到口啞啞,企左係度
完全唔答人野
仲要大返D記者轉頭,問記者有咩資格叫佢拎記者證出黎

係咪冇聯絡過記協就唔會有記者證?
咁CCTV記者有冇記者證?

識玩，一定link埋琴日TKO記者被人斬

警方放假記者入黎影記者大頭=

警方同黑勢力合作，意圖殺害記者

煲大佢，俾全世界知

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

用各種手段壓迫對手
駁對手沉唔住氣就 發難 出錯
捉心理共狗最耍家
記者真係要小心

有幾難聯絡呀，你哋咁多休班警員放工就週街抓下人扮下臥底攻擊下市民㗎喇。

就算係記者,佢都係解釋唔到點解要影人大頭,要SEND俾其他人

CCTV記者響香港做野根本唔合法

突然間又搵到啦?

咪係囉...同樣道理咋嘛
佢冇記者證其實唔應該俾佢入黎
好似機場條撚樣咁
佢話自己係記者又點?
原來國安黎

笑L左呢間野同i-Cable有合作,然後有線記者完全唔識佢

之前巴打,打多咗廣播兩個字,就咁廣東電視台,就有

屌, 少兩個字先搵到

明白,所以佢真係記者黎
不過都係解釋唔到點解要影大頭
同埋冇記者證
最大問題係點解要點相
係咪想斬死哂D記者滅聲?
定係想記者返大陸個陣捉哂佢地?

駐港記者就更加要有記者證啦
駐港做採訪都唔跟香港果套真係諗住係香港打橫行

廣東電視台有證但佢卡片係廣東廣播電視台喎

會唔會都係假冒?

國際法庭唔包中国 軍事法庭唔包警察 唔係咩